# Translations template for ckan.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ckan project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
# 
# Translators:
# Adrià Mercader <amercadero@gmail.com>, 2022
# Cheng-Jen Lee <u103133.u103135@gmail.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckan 2.10.2b0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-30 16:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-16 11:05+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Jen Lee <u103133.u103135@gmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/okfn/teams/11162/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ckan/authz.py:244
#, python-format
msgid "Authorization function not found: %s"
msgstr "授權功能未找到：%s"

#: ckan/authz.py:263 ckan/templates/header.html:13
msgid "Admin"
msgstr "管理者"

#: ckan/authz.py:264
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: ckan/authz.py:265
msgid "Member"
msgstr "成員"

#: ckan/lib/datapreview.py:215 ckan/templates/group/edit_base.html:9
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:10
#: ckan/templates/package/resource_read.html:40
#: ckan/templates/package/resource_views.html:4
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: ckan/lib/formatters.py:52
msgid "Just now"
msgstr "立刻"

#: ckan/lib/formatters.py:77
msgid "{bytes} bytes"
msgstr "{bytes} bytes"

#: ckan/lib/formatters.py:79
msgid "{kibibytes} KiB"
msgstr "{kibibytes} KiB"

#: ckan/lib/formatters.py:81
msgid "{mebibytes} MiB"
msgstr "{mebibytes} MiB"

#: ckan/lib/formatters.py:83
msgid "{gibibytes} GiB"
msgstr "{gibibytes} GiB"

#: ckan/lib/formatters.py:85
msgid "{tebibytes} TiB"
msgstr "{tebibytes} TiB"

#: ckan/lib/formatters.py:97
msgid "{n}"
msgstr "{n}"

#: ckan/lib/formatters.py:99
msgid "{k}k"
msgstr "{k}k"

#: ckan/lib/formatters.py:101
msgid "{m}M"
msgstr "{m}M"

#: ckan/lib/formatters.py:103
msgid "{g}G"
msgstr "{g}G"

#: ckan/lib/formatters.py:105
msgid "{t}T"
msgstr "{t}T"

#: ckan/lib/formatters.py:107
msgid "{p}P"
msgstr "{p}P"

#: ckan/lib/formatters.py:109
msgid "{e}E"
msgstr "{e}E"

#: ckan/lib/formatters.py:111
msgid "{z}Z"
msgstr "{z}Z"

#: ckan/lib/formatters.py:113
msgid "{y}Y"
msgstr "{y}Y"

#: ckan/lib/helpers.py:1061
msgid "Add {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1062 ckan/lib/helpers.py:1063 ckan/lib/helpers.py:1071
#: ckan/lib/helpers.py:1073 ckan/lib/helpers.py:1084
msgid "{object_type}s"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1064 ckan/lib/helpers.py:1065
msgid "Create {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1066
msgid "Are you sure you want to delete this {object_type}?"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1068
msgid "A little information about my {object_type}..."
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1070
msgid "Edit {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1072
msgid "{object_type} Form"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1074
msgid "My {object_type}s"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1075
msgid "View {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1076
msgid "My {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1077
msgid "There are currently no {object_type}s for this site"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1079
msgid "There are no {object_type}s associated with this dataset"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1081
msgid "There is no description for this {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1083
msgid "No {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1085
msgid "Save {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1086
msgid "Search {object_type}s..."
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1087
msgid "You are not a member of any {object_type}s."
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1088
msgid "Update {object_type}"
msgstr ""

#: ckan/lib/helpers.py:1686
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: ckan/lib/helpers.py:1736
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/new_resource.html:10
msgid "Unnamed resource"
msgstr "佚名的資源"

#: ckan/lib/helpers.py:1982
msgid "{number} view"
msgid_plural "{number} views"
msgstr[0] "瀏覽次數：{number}"

#: ckan/lib/helpers.py:1984
msgid "{number} recent view"
msgid_plural "{number} recent views"
msgstr[0] "目前瀏覽數：{number}"

#: ckan/lib/mailer.py:207
msgid "No recipient email address available!"
msgstr "沒有收件人的電子郵件地址！"

#: ckan/lib/mailer.py:237 ckan/templates/home/snippets/stats.html:17
msgid "organization"
msgstr "組織"

#: ckan/lib/mailer.py:238 ckan/templates/home/snippets/stats.html:23
msgid "group"
msgstr "群組"

#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:18
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:21
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:24
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:27
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:30
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:33
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:36
#: ckan/lib/navl/dictization_functions.py:39 ckan/lib/navl/validators.py:52
#: ckan/lib/navl/validators.py:76 ckan/lib/navl/validators.py:131
#: ckan/logic/action/get.py:2112 ckan/logic/action/update.py:265
#: ckan/logic/action/update.py:475 ckan/logic/validators.py:687
msgid "Missing value"
msgstr "值(value)遺失"

#: ckan/lib/navl/validators.py:158
#, python-format
msgid "The input field %(name)s was not expected."
msgstr "輸入的字串 %(name)s 不是被預期的"

#: ckan/lib/navl/validators.py:271
msgid "Please enter an integer value"
msgstr "請輸入一個整數"

#: ckan/lib/navl/validators.py:287
msgid "Must be a Unicode string value"
msgstr "需為Unicode編碼文字"

#: ckan/logic/__init__.py:129 ckan/logic/action/__init__.py:68
#: ckan/templates/package/edit_base.html:18
#: ckan/templates/package/resources.html:5
#: ckan/templates/package/snippets/resources.html:20
#: ckan/templates/snippets/context/dataset.html:13
#: ckanext/example_theme_docs/v18_snippet_api/templates/ajax_snippets/example_theme_popover.html:15
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: ckan/logic/__init__.py:129 ckan/logic/action/__init__.py:68
msgid "Package resource(s) invalid"
msgstr "Package 的資源無效"

#: ckan/logic/__init__.py:136 ckan/logic/__init__.py:139
#: ckan/logic/action/__init__.py:70 ckan/logic/action/__init__.py:72
msgid "Extras"
msgstr "擴充物件"

#: ckan/logic/__init__.py:142
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:26
#: ckan/templates/snippets/context/dataset.html:17 ckan/views/dataset.py:300
#: ckan/views/group.py:309 ckan/views/home.py:75
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ckan/logic/converters.py:91 ckan/logic/converters.py:107
#, python-format
msgid "Tag vocabulary \"%s\" does not exist"
msgstr "標籤字串 \"%s\" 不存在"

#: ckan/logic/converters.py:141 ckan/logic/converters.py:168
#: ckan/logic/converters.py:195 ckan/logic/validators.py:197
#: ckan/logic/validators.py:247 ckan/logic/validators.py:269
#: ckan/logic/validators.py:281 ckan/logic/validators.py:304
#: ckan/logic/validators.py:321 ckan/logic/validators.py:334
#: ckan/logic/validators.py:815 ckan/views/api.py:305
#: ckanext/activity/logic/validators.py:28
msgid "Not found"
msgstr "找不到資料"

#: ckan/logic/converters.py:141 ckan/logic/validators.py:304
#: ckan/logic/validators.py:321 ckan/logic/validators.py:815
#: ckan/templates/admin/index.html:9 ckan/templates/group/members.html:14
#: ckan/templates/organization/members.html:19
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:19
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:142
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: ckan/logic/converters.py:168 ckan/logic/validators.py:197
#: ckan/logic/validators.py:269 ckan/templates/package/read_base.html:21
#: ckan/tests/config/test_middleware.py:26
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:63
msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#: ckan/logic/converters.py:195 ckan/logic/validators.py:334
#: ckan/views/group.py:1044
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:91
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: ckan/logic/converters.py:206
msgid "Could not parse as valid JSON"
msgstr "錯誤的JSON格式"

#: ckan/logic/validators.py:51 ckan/logic/validators.py:61
msgid "An organization must be provided"
msgstr "必須提供一個組織"

#: ckan/logic/validators.py:78
msgid "You cannot move this dataset to another organization"
msgstr "您無法將此資料集移動至其他組織"

#: ckan/logic/validators.py:82
msgid "Organization does not exist"
msgstr "組織不存在"

#: ckan/logic/validators.py:90
msgid "You cannot add a dataset to this organization"
msgstr "你無法在這個組織中建立資料集"

#: ckan/logic/validators.py:133
msgid "Invalid integer"
msgstr "無效的整數"

#: ckan/logic/validators.py:140
msgid "Must be a natural number"
msgstr "必須是整數"

#: ckan/logic/validators.py:148
msgid "Must be a positive integer"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:157
msgid "Must be a float timestamp"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:186
msgid "Date format incorrect"
msgstr "日期格式不正確"

#: ckan/logic/validators.py:209
msgid "Dataset id already exists"
msgstr "資料集 id 已經被使用"

#: ckan/logic/validators.py:234
msgid "Resource id already exists."
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:281
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: ckan/logic/validators.py:288
msgid "Invalid characters in resource id"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:290
msgid "Invalid length for resource id"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:344
msgid "That group name or ID does not exist."
msgstr "此群組名稱或ID不存在。"

#: ckan/logic/validators.py:367
msgid "Names must be strings"
msgstr "名子必須是字串"

#: ckan/logic/validators.py:371
msgid "That name cannot be used"
msgstr "此名稱無法使用"

#: ckan/logic/validators.py:374
#, python-format
msgid "Must be at least %s characters long"
msgstr "長度必須至少要 %s 個字元"

#: ckan/logic/validators.py:376 ckan/logic/validators.py:707
#, python-format
msgid "Name must be a maximum of %i characters long"
msgstr "名稱字串長度的最大值是 %i "

#: ckan/logic/validators.py:379
msgid ""
"Must be purely lowercase alphanumeric (ascii) characters and these symbols: "
"-_"
msgstr "必須是小寫英文字母 (ascii編碼)、數字、符號 '-' 及 '_'"

#: ckan/logic/validators.py:404
msgid "That URL is already in use."
msgstr "此網址已經被使用"

#: ckan/logic/validators.py:409
#, python-format
msgid "Name \"%s\" length is less than minimum %s"
msgstr "名稱 \"%s\" 字串長度小於最小值 %s"

#: ckan/logic/validators.py:413
#, python-format
msgid "Name \"%s\" length is more than maximum %s"
msgstr "名稱 \"%s\" 字串長度大於最大值 %s"

#: ckan/logic/validators.py:421
#, python-format
msgid "Version must be a maximum of %i characters long"
msgstr "版本名稱長度最大值為 %i"

#: ckan/logic/validators.py:443
#, python-format
msgid "Duplicate key \"%s\""
msgstr "重複的Key \"%s\""

#: ckan/logic/validators.py:464
msgid "Group name already exists in database"
msgstr "群組名稱已經被使用"

#: ckan/logic/validators.py:471
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" length is less than minimum %s"
msgstr "標籤 \"%s\" 的長度小於最小值%s"

#: ckan/logic/validators.py:475
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" length is more than maximum %i"
msgstr "標籤 \"%s\" 字串長度大於最大值 %i"

#: ckan/logic/validators.py:484
#, python-format
msgid ""
"Tag \"%s\" can only contain alphanumeric characters, spaces (\" \"), hyphens"
" (\"-\"), underscores (\"_\") or dots (\".\")"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:494
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" must not be uppercase"
msgstr "標籤 \"%s\" 不能有大寫字母"

#: ckan/logic/validators.py:605
msgid "User names must be strings"
msgstr "使用者名稱必須是字串"

#: ckan/logic/validators.py:620
msgid "That login name is not available."
msgstr "此登入名稱無法使用"

#: ckan/logic/validators.py:624
msgid "That login name can not be modified."
msgstr "此登入名稱無法修改"

#: ckan/logic/validators.py:639
msgid "Please enter both passwords"
msgstr "請輸入兩組密碼"

#: ckan/logic/validators.py:652
msgid "Passwords must be strings"
msgstr "密碼必須是字串"

#: ckan/logic/validators.py:656
msgid "Your password must be 8 characters or longer"
msgstr "密碼長度至少要8個字元"

#: ckan/logic/validators.py:668
msgid "The passwords you entered do not match"
msgstr "你輸入的密碼不正確"

#: ckan/logic/validators.py:693
msgid ""
"Edit not allowed as it looks like spam. Please avoid links in your "
"description."
msgstr "不允許編輯，因為你編輯的內容被判定為疑似廣告內容。請避免在說明中使用連結。"

#: ckan/logic/validators.py:704
#, python-format
msgid "Name must be at least %s characters long"
msgstr "使用者名稱長度必須至少要%s個字元"

#: ckan/logic/validators.py:712
msgid "That vocabulary name is already in use."
msgstr "該詞彙表的名稱已經被使用。"

#: ckan/logic/validators.py:720
#, python-format
msgid "Cannot change value of key from %s to %s. This key is read-only"
msgstr "無法將Key的值從 %s 變更為 %s。 這個Key是唯讀的"

#: ckan/logic/validators.py:731
msgid "Tag vocabulary was not found."
msgstr "標籤詞彙不存在"

#: ckan/logic/validators.py:746
#, python-format
msgid "Tag %s does not belong to vocabulary %s"
msgstr "標籤%s不屬於詞彙表%s"

#: ckan/logic/validators.py:756
msgid "No tag name"
msgstr "無標籤名稱"

#: ckan/logic/validators.py:769
#, python-format
msgid "Tag %s already belongs to vocabulary %s"
msgstr "標籤%s已經包含於詞彙表%s"

#: ckan/logic/validators.py:805
msgid "Please provide a valid URL"
msgstr "請提供一個有效的網址"

#: ckan/logic/validators.py:823
msgid "role does not exist."
msgstr "角色不存在"

#: ckan/logic/validators.py:854
msgid "Datasets with no organization can't be private."
msgstr "非組織的資料集不能私有."

#: ckan/logic/validators.py:863
msgid "Not a list"
msgstr "不是列表"

#: ckan/logic/validators.py:866
msgid "Not a string"
msgstr "不是字串"

#: ckan/logic/validators.py:914
msgid "This parent would create a loop in the hierarchy"
msgstr "此父項目可能會於階層中形成迴圈"

#: ckan/logic/validators.py:927
msgid "\"filter_fields\" and \"filter_values\" should have the same length"
msgstr "「篩選條件」與「篩選值」需具備相同數量"

#: ckan/logic/validators.py:941
msgid "\"filter_fields\" is required when \"filter_values\" is filled"
msgstr "當「篩選值」存在時必須提供「篩選條件」"

#: ckan/logic/validators.py:944
msgid "\"filter_values\" is required when \"filter_fields\" is filled"
msgstr "當「篩選條件」存在時必須提供「篩選值」"

#: ckan/logic/validators.py:961
msgid "There is a schema field with the same name"
msgstr "已有一個 schema 欄位具有相同名稱"

#: ckan/logic/validators.py:997
msgid "Email {email} is not a valid format"
msgstr "電子郵件 {email} 格式錯誤"

#: ckan/logic/validators.py:1040
msgid "Must be a dict"
msgstr "必須是一個 dict"

#: ckan/logic/validators.py:1064
msgid "The email address '{email}' belongs to a registered user."
msgstr "電子郵件地址 '{email}' 已被註冊。"

#: ckan/logic/validators.py:1071
msgid "Value must be one of {}"
msgstr ""

#: ckan/logic/validators.py:1082
msgid "The value should be a valid JSON object"
msgstr "該值應該是一個有效的 JSON"

#: ckan/logic/validators.py:1084
msgid "Could not parse the value as a valid JSON object"
msgstr "無法將該值解析為有效的 JSON"

#: ckan/logic/validators.py:1096
msgid "Could not parse extra '{name}' as valid JSON"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/__init__.py:70 ckan/views/util.py:19
msgid "Missing Value"
msgstr "遺漏的值"

#: ckan/logic/action/create.py:695
msgid "Role must be one of \"{}\""
msgstr ""

#: ckan/logic/action/create.py:702 ckan/views/dataset.py:406
#: ckan/views/dataset.py:417 ckan/views/dataset.py:615
#: ckan/views/dataset.py:754 ckan/views/dataset.py:791
#: ckan/views/dataset.py:881 ckan/views/dataset.py:896
#: ckan/views/dataset.py:998 ckan/views/dataset.py:1031
#: ckan/views/dataset.py:1111 ckan/views/resource.py:69
#: ckan/views/resource.py:83 ckan/views/resource.py:542
#: ckan/views/resource.py:596 ckan/views/resource.py:648
#: ckanext/activity/views.py:113 ckanext/activity/views.py:123
#: ckanext/activity/views.py:219 ckanext/activity/views.py:251
#: ckanext/activity/views.py:332
msgid "Dataset not found"
msgstr "資料集不存在"

#: ckan/logic/action/create.py:706 ckan/logic/action/delete.py:356
#: ckan/logic/auth/update.py:200 ckan/views/dataset.py:1190
#: ckan/views/group.py:559 ckan/views/user.py:69 ckan/views/user.py:353
#: ckan/views/user.py:384 ckan/views/user.py:447 ckan/views/user.py:747
#: ckan/views/user.py:805 ckan/views/user.py:910
msgid "User not found"
msgstr "使用者不存在"

#: ckan/logic/action/create.py:710 ckan/logic/action/delete.py:348
#: ckan/logic/action/get.py:241 ckan/logic/action/get.py:287
msgid "Dataset collaborators not enabled"
msgstr "資料集協作者功能未啟用"

#: ckan/logic/action/create.py:883
msgid "Trying to create an organization as a group"
msgstr "嘗試建立一個組織，就像群組一樣"

#: ckan/logic/action/create.py:1127
msgid "Error sending the invite email, the user was not created: {0}"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/create.py:1248 ckan/logic/action/create.py:1254
msgid "You must be logged in to follow users"
msgstr "你必須登入才能關注使用者"

#: ckan/logic/action/create.py:1267
msgid "You cannot follow yourself"
msgstr "你無法追蹤自己"

#: ckan/logic/action/create.py:1276 ckan/logic/action/create.py:1334
#: ckan/logic/action/create.py:1478
msgid "You are already following {0}"
msgstr "你正在關注{0}"

#: ckan/logic/action/create.py:1308 ckan/logic/action/create.py:1315
msgid "You must be logged in to follow a dataset."
msgstr "你必須登入才能關注資料集"

#: ckan/logic/action/create.py:1369 ckan/views/feed.py:227
msgid "Organization not found"
msgstr "組織不存在"

#: ckan/logic/action/create.py:1369 ckan/views/dataset.py:1047
#: ckan/views/dataset.py:1064 ckan/views/feed.py:208 ckan/views/group.py:406
#: ckan/views/group.py:441 ckan/views/group.py:517 ckan/views/group.py:572
#: ckan/views/group.py:725 ckan/views/group.py:864 ckan/views/group.py:939
#: ckan/views/group.py:964 ckan/views/group.py:988 ckan/views/group.py:1050
#: ckan/views/group.py:1128 ckanext/activity/views.py:520
msgid "Group not found"
msgstr "群組不存在"

#: ckan/logic/action/create.py:1375
msgid "User {username} does not exist."
msgstr " 使用者 {username} 不存在."

#: ckan/logic/action/create.py:1454 ckan/logic/action/create.py:1461
msgid "You must be logged in to follow a group."
msgstr "你必須登入才能關注群組"

#: ckan/logic/action/delete.py:352 ckan/logic/action/get.py:235
msgid "Package not found"
msgstr "找不到 Package"

#: ckan/logic/action/delete.py:408
msgid "Organization cannot be deleted while it still has datasets"
msgstr "不能刪除還有資料集的組織"

#: ckan/logic/action/delete.py:607 ckan/logic/action/delete.py:633
#: ckan/logic/action/get.py:2501 ckan/logic/action/update.py:1037
msgid "id not in data"
msgstr "在資料中找不到ID"

#: ckan/logic/action/delete.py:611 ckan/logic/action/get.py:2504
#: ckan/logic/action/update.py:1041
#, python-format
msgid "Could not find vocabulary \"%s\""
msgstr "詞彙表\"%s\" 不存在"

#: ckan/logic/action/delete.py:641
#, python-format
msgid "Could not find tag \"%s\""
msgstr "標籤 \"%s\" 不存在"

#: ckan/logic/action/delete.py:656 ckan/logic/action/delete.py:660
msgid "You must be logged in to unfollow something."
msgstr "你必須登入才能取消關注"

#: ckan/logic/action/delete.py:671
msgid "You are not following {0}."
msgstr "你並沒有關注{0}"

#: ckan/logic/action/get.py:249 ckan/logic/action/get.py:299
msgid "Capacity must be one of \"{}\""
msgstr ""

#: ckan/logic/action/get.py:293
msgid "Not allowed to retrieve collaborators"
msgstr "不允許取得協作者資訊"

#: ckan/logic/action/get.py:1130 ckan/logic/action/update.py:80
#: ckan/logic/action/update.py:96
msgid "Resource was not found."
msgstr "資源不存在"

#: ckan/logic/action/get.py:1215
msgid "Parameter is not an bool"
msgstr ""

#: ckan/logic/action/get.py:2121
msgid "Must be <field>:<value> pair(s)"
msgstr "<field>:<value>必須是一對"

#: ckan/logic/action/get.py:2133
msgid "Field \"{field}\" not recognised in resource_search."
msgstr "在 resource_search 裡無法辨識欄位 \"{field}\"。"

#: ckan/logic/action/update.py:269 ckan/logic/action/update.py:1081
msgid "Package was not found."
msgstr "組件不存在"

#: ckan/logic/action/update.py:890
msgid "TaskStatus was not found."
msgstr "任務狀態不存在"

#: ckan/logic/action/update.py:1085
msgid "Organization was not found."
msgstr "組織不存在"

#: ckan/logic/auth/create.py:31 ckan/logic/auth/create.py:54
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create packages"
msgstr "使用者 %s 沒有權限建立組件"

#: ckan/logic/auth/create.py:36 ckan/logic/auth/update.py:57
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit these groups"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯群組"

#: ckan/logic/auth/create.py:44
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add dataset to this organization"
msgstr "使用者 %s 沒授權增加資料集到這個組織"

#: ckan/logic/auth/create.py:71
msgid "No dataset id provided, cannot check auth."
msgstr "此資料集的 id 不存在，無法確認權限。"

#: ckan/logic/auth/create.py:78 ckan/logic/auth/delete.py:36
#: ckan/logic/auth/get.py:142 ckan/logic/auth/update.py:82
msgid "No package found for this resource, cannot check auth."
msgstr "此資源的 Package 不存在，無法確認權限。"

#: ckan/logic/auth/create.py:87
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create resources on dataset %s"
msgstr "使用者 %s 沒有於資料集 %s 中建立資源的權限"

#: ckan/logic/auth/create.py:125
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit these packages"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯組件"

#: ckan/logic/auth/create.py:139
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create groups"
msgstr "使用者 %s 沒有權限建立群組"

#: ckan/logic/auth/create.py:150
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create organizations"
msgstr "使用者%s沒有權限建立組織"

#: ckan/logic/auth/create.py:163
msgid "User {user} not authorized to create users via the API"
msgstr "使用者 {user} 沒有權限透過 API 建立使用者"

#: ckan/logic/auth/create.py:166
msgid "Not authorized to create users"
msgstr "沒有權限建立使用者"

#: ckan/logic/auth/create.py:207
msgid "Group was not found."
msgstr "群組不存在"

#: ckan/logic/auth/create.py:240
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add members"
msgstr "使用者%s沒有權限新增成員"

#: ckan/logic/auth/create.py:268 ckan/logic/auth/update.py:136
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯群組 %s"

#: ckan/logic/auth/create.py:298
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add collaborators to this dataset"
msgstr "使用者 %s 沒有權限於此資料集新增協作者"

#: ckan/logic/auth/delete.py:44
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete resource %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限刪除資源 %s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:56 ckan/logic/auth/get.py:159
msgid "Resource view not found, cannot check auth."
msgstr "此資源檢視不存在，無法確認權限。"

#: ckan/logic/auth/delete.py:76
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete relationship %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限刪除關連性 %s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:87
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete groups"
msgstr "使用者%s沒有權限刪除群組"

#: ckan/logic/auth/delete.py:91
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限刪除群組 %s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:109
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organizations"
msgstr "使用者%s沒有權限刪除組織"

#: ckan/logic/auth/delete.py:113
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organization %s"
msgstr "使用者%s沒有權限刪除組織%s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:163
#, python-format
msgid "User %s not authorized to remove collaborators from this dataset"
msgstr "使用者 %s 沒有權限移除此資料集的協作者"

#: ckan/logic/auth/get.py:16 ckan/logic/auth/get.py:271
msgid "Not authorized"
msgstr "沒有權限"

#: ckan/logic/auth/get.py:112
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read these packages"
msgstr "使用者 %s 沒有權限讀取這些組件"

#: ckan/logic/auth/get.py:128
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read package %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限讀取組件 %s"

#: ckan/logic/auth/get.py:148
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read resource %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限讀取資源 %s"

#: ckan/logic/auth/get.py:183
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限讀取群組 %s"

#: ckan/logic/auth/get.py:367
#, python-format
msgid "User %s not authorized to list collaborators from this dataset"
msgstr "使用者 %s 沒有權限列出此資料集的協作者"

#: ckan/logic/auth/update.py:51
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit package %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯組件 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:90
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit resource %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯資源 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:121
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of package %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限更改組件的狀態 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:149
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit organization %s"
msgstr "使用者%s沒有權限編輯組織%s"

#: ckan/logic/auth/update.py:166
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限改變群組的狀態 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:183
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit permissions of group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯群組的許可 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:211
msgid "Have to be logged in to edit user"
msgstr "需經登入以編輯用戶"

#: ckan/logic/auth/update.py:219
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit user %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯使用者 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:228
#, python-format
msgid "User %s not authorized to update task_status table"
msgstr "使用者 %s 沒有權限更新任務狀態表格"

#: ckan/logic/auth/update.py:243
#, python-format
msgid "User %s not authorized to update term_translation table"
msgstr "使用者 %s 沒有權限更新翻譯字詞表格"

#: ckan/model/license.py:209
msgid "License not specified"
msgstr "授權類型未指定"

#: ckan/model/license.py:219
msgid "Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)"
msgstr "開放資料共用公共領域貢獻和授權條款 (PDDL)"

#: ckan/model/license.py:229
msgid "Open Data Commons Open Database License (ODbL)"
msgstr "Open Data Commons Open Database License (ODbL)"

#: ckan/model/license.py:239
msgid "Open Data Commons Attribution License"
msgstr "Open Data Commons Attribution License"

#: ckan/model/license.py:250
msgid "Creative Commons CCZero"
msgstr "Creative Commons CCZero"

#: ckan/model/license.py:259
msgid "Creative Commons Attribution"
msgstr "Creative Commons Attribution"

#: ckan/model/license.py:269
msgid "Creative Commons Attribution Share-Alike"
msgstr "Creative Commons Attribution Share-Alike"

#: ckan/model/license.py:278
msgid "GNU Free Documentation License"
msgstr "GNU Free Documentation License"

#: ckan/model/license.py:288
msgid "Other (Open)"
msgstr "其他(開放)"

#: ckan/model/license.py:298
msgid "Other (Public Domain)"
msgstr "其他(公共領域)"

#: ckan/model/license.py:308
msgid "Other (Attribution)"
msgstr "其他(歸因)"

#: ckan/model/license.py:320
msgid "UK Open Government Licence (OGL)"
msgstr "UK Open Government Licence (OGL)"

#: ckan/model/license.py:328
msgid "Creative Commons Non-Commercial (Any)"
msgstr "Creative Commons Non-Commercial (Any)"

#: ckan/model/license.py:336
msgid "Other (Non-Commercial)"
msgstr "其他(非商業)"

#: ckan/model/license.py:344
msgid "Other (Not Open)"
msgstr "其他(非開放)"

#: ckan/model/package_relationship.py:71
#, python-format
msgid "depends on %s"
msgstr "根據 %s"

#: ckan/model/package_relationship.py:71
#, python-format
msgid "is a dependency of %s"
msgstr "是取決於%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:72
#, python-format
msgid "derives from %s"
msgstr "來自於%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:72
#, python-format
msgid "has derivation %s"
msgstr "擁有來源%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:73
#, python-format
msgid "links to %s"
msgstr "連結至%s"

#: ckan/model/package_relationship.py:73
#, python-format
msgid "is linked from %s"
msgstr "從%s連結而來"

#: ckan/model/package_relationship.py:74
#, python-format
msgid "is a child of %s"
msgstr "是%s的子項目"

#: ckan/model/package_relationship.py:74
#, python-format
msgid "is a parent of %s"
msgstr "是%s的父項目"

#: ckan/model/package_relationship.py:78
#, python-format
msgid "has sibling %s"
msgstr "擁有同層級項目%s"

#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:67
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:133
#: ckan/public/base/javascript/notify.js:55
#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:73
msgid "Close"
msgstr ""

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/api-info.js:96
#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:97
msgid "There is no API data to load for this resource"
msgstr "這個資源中沒有 API 資料可供讀取"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/api-info.js:124
#: ckan/public/base/javascript/modules/api-info.js:125
msgid "Failed to load data API information"
msgstr "讀取API資訊失敗"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
msgid "Start typing…"
msgstr "開始輸入.."

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:213
msgid "No matches found"
msgstr "沒有匹配的資料"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/autocomplete.js:222
#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:222
#, python-format
msgid "Input is too short, must be at least one character"
msgid_plural "Input is too short, must be at least %(num)d characters"
msgstr[0] "輸入內容必須至少要 %(num)d 字元"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/basic-form.js:4
#: ckan/public/base/javascript/modules/basic-form.js:4
msgid "There are unsaved modifications to this form"
msgstr "此表格有未保存的修改"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:126
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:126
msgid "Please Confirm Action"
msgstr "請確認操作"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:129
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:129
msgid "Are you sure you want to perform this action?"
msgstr "確定要執行此操作嗎？"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:131
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:131
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:14
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:27
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/confirm-action.js:132
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:68
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:57
#: ckan/public/base/javascript/modules/confirm-action.js:132
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:68
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:57
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:10
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:16
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:16
#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:15
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:15
#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/follow.js:70
#: ckan/public/base/javascript/modules/follow.js:70
#: ckan/templates/snippets/follow_button.html:4
msgid "Unfollow"
msgstr "取消追蹤"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/follow.js:73
#: ckan/public/base/javascript/modules/follow.js:73
#: ckan/templates/snippets/follow_button.html:9
msgid "Follow"
msgstr "跟隨"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:62
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:62
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:55
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:63
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:63
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:51
msgid "Link to a URL on the internet (you can also link to an API)"
msgstr "連結至網際網路上的網址（您也可以連結至 API）"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:70
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:70
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:48
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:75
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:75
msgid "Please select the file to upload again"
msgstr "請再次選擇要上傳的檔案"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:79
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:79
#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:43
#: ckan/templates/macros/form/custom.html:50
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:31
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:69
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:87
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:87
#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:17
#: ckanext/imageview/plugin.py:29 ckanext/imageview/plugin.py:34
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:94
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:94
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:44
msgid "Upload a file on your computer"
msgstr "從您的電腦上傳檔案"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:117
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:185
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/slug-preview.js:56
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:117
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:185
#: ckan/public/base/javascript/modules/slug-preview.js:56
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:20
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:20
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:15
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:30
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:104
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:126
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/image-upload.js:226
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:126
#: ckan/public/base/javascript/modules/image-upload.js:226
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:31
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:75
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:87
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:42
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:42
msgid "Reorder resources"
msgstr "重新排序資源"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:43
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:43
msgid ""
"You can rearrange the resources by dragging them using the arrow icon. Drag "
"the resource to the right and place it to the desired location on the list. "
"When you are done, click the \"Save order\" -button."
msgstr "您可以使用箭頭圖示來拖曳資源，以重新排列它們。將資源拖曳到右側，並將其放置在您想要的位置上。完成後，點選「儲存排序」按鈕。"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:65
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:54
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:65
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:54
msgid "Save order"
msgstr "儲存排序"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-reorder.js:78
#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:67
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-reorder.js:78
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:67
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:9
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:9
#: ckan/templates/package/snippets/view_form_filters.html:16
msgid "Add Filter"
msgstr "新增篩選條件"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:52
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-filters.js:52
msgid "Select a field"
msgstr "選擇1個欄位"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:40
#: ckan/public/base/javascript/modules/resource-view-reorder.js:40
msgid "Reorder resource view"
msgstr "重新排序資源檢視"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/slug-preview.js:57
#: ckan/public/base/javascript/modules/slug-preview.js:57
#: ckan/templates/group/edit_base.html:13 ckan/templates/group/members.html:28
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:76
#: ckan/templates/organization/edit.html:3
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:15
#: ckan/templates/organization/members.html:33
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:33
#: ckan/templates/package/edit_base.html:8
#: ckan/templates/package/resource_edit.html:3
#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:12
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:73
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:25
#: ckan/public/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:25
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: ckan/public-bs3/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:26
#: ckan/public/base/javascript/modules/table-toggle-more.js:26
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ckan/templates/error_document_template.html:3
#, python-format
msgid "Error %(error_code)s"
msgstr "錯誤 %(error_code)s"

#: ckan/templates/error_document_template.html:16
msgid "You might need to login to access this page."
msgstr ""

#: ckan/templates/error_document_template.html:16
msgid "Click here to login"
msgstr ""

#: ckan/templates/footer.html:9
msgid "About {0}"
msgstr "關於{0}"

#: ckan/templates/footer.html:15
msgid "CKAN API"
msgstr "CKAN API"

#: ckan/templates/footer.html:16
msgid "CKAN Association"
msgstr "CKAN 協會"

#: ckan/templates/footer.html:24
msgid ""
"<strong>Powered by</strong> <a class=\"hide-text ckan-footer-logo\" "
"href=\"http://ckan.org\">CKAN</a>"
msgstr ""
"<strong>Powered by</strong> <a class=\"hide-text ckan-footer-logo\" "
"href=\"http://ckan.org\">CKAN</a>"

#: ckan/templates/header.html:11
msgid "Sysadmin settings"
msgstr "系統管理員設置"

#: ckan/templates/header.html:19
msgid "View profile"
msgstr "瀏覽個人資料"

#: ckan/templates/header.html:27
msgid "View dashboard"
msgstr ""

#: ckan/templates/header.html:29 ckan/templates/user/dashboard.html:10
#: ckanext/activity/templates/header.html:11
#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:4
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: ckan/templates/header.html:35 ckan/templates/header.html:37
#: ckan/templates/user/dashboard.html:20
msgid "Profile settings"
msgstr "設定個人資料"

#: ckan/templates/header.html:42 ckan/templates/header.html:44
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ckan/templates/header.html:51
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: ckan/templates/header.html:54 ckan/templates/user/logout_first.html:14
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: ckan/templates/header.html:56 ckan/templates/user/new.html:3
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ckan/templates/header.html:90
msgid "Toggle navigation"
msgstr ""

#: ckan/templates/group/read_base.html:18
#: ckan/templates/group/snippets/info.html:40 ckan/templates/header.html:102
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:22
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:16
#: ckan/templates/organization/read_base.html:18
#: ckan/templates/package/snippets/new_package_breadcrumb.html:1
#: ckan/templates/snippets/context/group.html:19
#: ckan/templates/snippets/context/user.html:21
#: ckan/templates/snippets/organization.html:59
#: ckan/templates/user/read.html:11 ckan/templates/user/read_base.html:20
#: ckan/templates/user/read_base.html:56
msgid "Datasets"
msgstr "資料集"

#: ckan/templates/header.html:104 ckan/templates/organization/edit.html:6
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:5
#: ckan/templates/organization/index.html:3
#: ckan/templates/organization/index.html:6
#: ckan/templates/organization/index.html:18
#: ckan/templates/organization/new.html:11
#: ckan/templates/organization/read_base.html:4
#: ckan/templates/organization/read_base.html:7
#: ckan/templates/package/base.html:16 ckan/views/dataset.py:290
#: ckan/views/group.py:299 ckan/views/home.py:65
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: ckan/templates/group/edit.html:4 ckan/templates/group/edit_base.html:4
#: ckan/templates/group/index.html:4 ckan/templates/group/index.html:7
#: ckan/templates/group/index.html:19 ckan/templates/group/members.html:3
#: ckan/templates/group/new.html:12 ckan/templates/group/read_base.html:4
#: ckan/templates/group/read_base.html:7 ckan/templates/header.html:106
#: ckan/templates/package/group_list.html:7
#: ckan/templates/package/read_base.html:22 ckan/views/dataset.py:295
#: ckan/views/group.py:304 ckan/views/home.py:70
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: ckan/templates/admin/config.html:26 ckan/templates/group/about.html:3
#: ckan/templates/group/read_base.html:19 ckan/templates/header.html:107
#: ckan/templates/home/about.html:3 ckan/templates/home/about.html:6
#: ckan/templates/home/about.html:16 ckan/templates/organization/about.html:3
#: ckan/templates/organization/read_base.html:19
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:17
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ckan/templates/header.html:114
msgid "Search Datasets..."
msgstr ""

#: ckan/templates/header.html:115 ckan/templates/home/snippets/search.html:12
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:5
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:6
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ckan/templates/group/read.html:20 ckan/templates/header.html:115
#: ckan/templates/organization/read.html:26
#: ckan/templates/package/search.html:35
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:3
msgid "Search datasets..."
msgstr "搜尋資料集"

#: ckan/templates/header.html:116 ckan/templates/snippets/search_form.html:16
msgid "Submit"
msgstr ""

#: ckan/templates/page.html:6
msgid "Skip to main content"
msgstr ""

#: ckan/templates/page.html:36
msgid "Breadcrumb"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/base.html:3
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: ckan/templates/admin/base.html:8
msgid "Sysadmins"
msgstr "系統管理員"

#: ckan/templates/admin/base.html:9
msgid "Config"
msgstr "設置"

#: ckan/templates/admin/base.html:10 ckan/templates/admin/trash.html:28
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: ckan/templates/admin/config.html:15
msgid "Site Title"
msgstr "網站標題"

#: ckan/templates/admin/config.html:17
msgid "Custom Stylesheet"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/config.html:19
msgid "Site Tag Line"
msgstr "網站簡述"

#: ckan/templates/admin/config.html:24 ckan/templates/macros/autoform.html:62
msgid "Site logo"
msgstr "網站 LOGO"

#: ckan/templates/admin/config.html:26
msgid "About page text"
msgstr "關於頁面文字"

#: ckan/templates/admin/config.html:28
msgid "Intro Text"
msgstr "簡介文字"

#: ckan/templates/admin/config.html:28
msgid "Text on home page"
msgstr "首頁的文字"

#: ckan/templates/admin/config.html:30
msgid "Custom CSS"
msgstr "客製化CSS"

#: ckan/templates/admin/config.html:30
msgid "Customisable css inserted into the page header"
msgstr "在頁首可自行定義的CSS"

#: ckan/templates/admin/config.html:32
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: ckan/templates/admin/config.html:35
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:8
msgid "Are you sure you want to reset the config?"
msgstr "確定要重設設置嗎？"

#: ckan/templates/admin/config.html:35
#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:801
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ckan/templates/admin/config.html:36
msgid "Update Config"
msgstr "更新設定檔"

#: ckan/templates/admin/config.html:45
msgid "CKAN config options"
msgstr "CKAN 設置選項"

#: ckan/templates/admin/config.html:52
#, python-format
msgid ""
"<p><strong>Site Title:</strong> This is the title of this CKAN instance It "
"appears in various places throughout CKAN.</p> <p><strong>Custom "
"Stylesheet:</strong> Define an alternative main CSS file.</p> "
"<p><strong>Site Tag Logo:</strong> This is the logo that appears in the "
"header of all the CKAN instance templates.</p> <p><strong>About:</strong> "
"This text will appear on this CKAN instances <a href=\"%(about_url)s\">about"
" page</a>.</p> <p><strong>Intro Text:</strong> This text will appear on this"
" CKAN instances <a href=\"%(home_url)s\">home page</a> as a welcome to "
"visitors.</p> <p><strong>Custom CSS:</strong> This is a block of CSS that "
"appears in <code>&lt;head&gt;</code> tag of every page. If you wish to "
"customize the templates more fully we recommend <a href=\"%(docs_url)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">reading the documentation</a>.</p> "
"<p><strong>Homepage:</strong> This is for choosing a predefined layout for "
"the modules that appear on your homepage.</p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:3
#: ckan/templates/admin/confirm_reset.html:11
msgid "Confirm Reset"
msgstr "重設確認"

#: ckan/templates/admin/index.html:4
msgid "Current Sysadmins"
msgstr "目前的系統管理員"

#: ckan/templates/admin/index.html:26
msgid "Revoke Sysadmin permission"
msgstr "撤銷系統管理員權限"

#: ckan/templates/admin/index.html:40 ckan/templates/admin/index.html:60
msgid "Promote user to Sysadmin"
msgstr "提升使用者為系統管理員"

#: ckan/templates/admin/index.html:61
msgid "Promote"
msgstr "提升權限"

#: ckan/templates/admin/index.html:73
msgid "Administer CKAN"
msgstr "CKAN 系統管理者"

#: ckan/templates/admin/index.html:78
#, python-format
msgid ""
"<p>As a sysadmin user you have full control over this CKAN instance. Proceed"
" with care!</p> <p>For guidance on using sysadmin features, see the CKAN  <a"
" href=\"%(docs_url)s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">sysadmin "
"guide</a></p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/admin/trash.html:13 ckan/views/admin.py:155
msgid "Are you sure you want to purge everything?"
msgstr "您確定要清除所有內容嗎？"

#: ckan/templates/admin/trash.html:14
msgid "Purge all"
msgstr "全部清除"

#: ckan/templates/admin/trash.html:32
msgid ""
"Purge deleted datasets, organizations or groups forever and irreversibly."
msgstr "永久且不可逆地清除已刪除的資料集、組織或群組。"

#: ckan/templates/admin/snippets/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/admin/snippets/confirm_delete.html:18
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:3
#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:17
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:3
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:17
#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:16
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:17
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:3
#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:16
#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:3
#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:16
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:11
msgid "Deleted datasets"
msgstr "已刪除的資料集"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:13
msgid "Deleted organizations"
msgstr "已刪除的組織"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:15
msgid "Deleted groups"
msgstr "已刪除的群組"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:51
msgid "Purge"
msgstr "清空"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:5
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:5
msgid "Standard Input"
msgstr "標準輸入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:6
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:6
msgid "Medium Width Input"
msgstr "中等寬度輸入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:7
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:7
msgid "Full Width Input"
msgstr "完整寬度輸入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:8
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:8
msgid "Large Input"
msgstr "大型輸入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:9
msgid "Prepend"
msgstr "前置"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:9
msgid "Prepend Input"
msgstr "前置輸入"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:13
msgid "Custom Field (empty)"
msgstr "客製化欄位(空)"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:19
#: ckan/templates/snippets/custom_form_fields.html:20
#: ckan/templates/snippets/custom_form_fields.html:37
msgid "Custom Field"
msgstr "客製化欄位"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:22
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown標記"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:23
msgid "Textarea"
msgstr "文字區塊"

#: ckan/templates/development/snippets/form.html:24
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: ckan/templates/emails/invite_user.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear %(user_name)s, You have been invited to %(site_title)s. A user has "
"already been created for you with the username %(user_name)s. You can change"
" it later. You have been added to the %(group_type)s %(group_title)s with "
"the following role: %(role_name)s. To accept this invite, please reset your "
"password at: %(reset_link)s Have a nice day. -- Message sent by "
"%(site_title)s (%(site_url)s)"
msgstr ""
"%(user_name)s 您好，您已被邀請加入 %(site_title)s。使用者帳號為 %(user_name)s。您可於稍後更新。您已被加入 "
"%(group_type)s %(group_title)s，身份為 "
"%(role_name)s。請點選此連結以確認此邀請，並修改密碼：%(reset_link)s 祝您有個美好的一天。 -- 此信件由 "
"%(site_title)s (%(site_url)s) 寄發"

#: ckan/templates/emails/invite_user_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Invite for %(site_title)s"
msgstr "%(site_title)s 的邀請"

#: ckan/templates/emails/reset_password.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear %(user_name)s, You have requested your password on %(site_title)s to be"
" reset. Please click the following link to confirm this request: "
"%(reset_link)s Have a nice day. -- Message sent by %(site_title)s "
"(%(site_url)s)"
msgstr ""
"%(user_name)s 您好，您已要求重設您於 %(site_title)s 的密碼。請點選此連結以確認此要求：%(reset_link)s "
"祝您有個美好的一天。 -- 此信件由 %(site_title)s (%(site_url)s) 寄發"

#: ckan/templates/emails/reset_password_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Reset your password - %(site_title)s"
msgstr "重設您的密碼 - %(site_title)s"

#: ckan/templates/group/admins.html:3 ckan/templates/group/admins.html:6
#: ckan/templates/organization/admins.html:3
#: ckan/templates/organization/admins.html:6
msgid "Administrators"
msgstr "管理者"

#: ckan/templates/group/base_form_page.html:7
msgid "Group Form"
msgstr "群組表單"

#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete group - {name}?"
msgstr "確定要刪除群組：{name}嗎？"

#: ckan/templates/group/confirm_delete_member.html:11
#: ckan/templates/organization/confirm_delete_member.html:11
msgid "Are you sure you want to delete member - {name}?"
msgstr "確定要刪除成員：{name}嗎？"

#: ckan/templates/group/edit.html:7 ckan/templates/group/edit_base.html:4
#: ckan/templates/group/read_base.html:13
#: ckan/templates/organization/edit.html:9
#: ckan/templates/organization/read_base.html:13
#: ckan/templates/package/read_base.html:16
#: ckan/templates/package/resource_read.html:32
#: ckan/templates/user/edit.html:8 ckan/templates/user/edit_base.html:3
#: ckan/templates/user/read_base.html:15
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ckan/templates/group/edit.html:12
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: ckan/templates/group/edit_base.html:14 ckan/templates/group/members.html:3
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:17
#: ckan/templates/organization/members.html:3
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: ckan/templates/group/followers.html:3 ckan/templates/group/followers.html:6
#: ckan/templates/group/snippets/info.html:36
#: ckan/templates/package/followers.html:3
#: ckan/templates/package/followers.html:6
#: ckan/templates/package/snippets/info.html:24
#: ckan/templates/snippets/context/group.html:15
#: ckan/templates/snippets/context/user.html:17
#: ckan/templates/snippets/organization.html:55
#: ckan/templates/user/followers.html:3 ckan/templates/user/followers.html:7
#: ckan/templates/user/read_base.html:52
#: ckanext/example_theme_docs/v18_snippet_api/templates/ajax_snippets/example_theme_popover.html:12
msgid "Followers"
msgstr "追蹤者"

#: ckan/templates/group/index.html:14
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:7
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: ckan/templates/group/index.html:21
msgid "Search groups..."
msgstr "搜尋群組"

#: ckan/templates/group/index.html:21 ckan/templates/group/read.html:15
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:29
#: ckan/templates/organization/index.html:20
#: ckan/templates/organization/read.html:21
#: ckan/templates/package/search.html:30
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:4
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:10
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:13
msgid "Name Ascending"
msgstr "根據名稱遞增排序"

#: ckan/templates/group/index.html:21 ckan/templates/group/read.html:16
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:30
#: ckan/templates/organization/index.html:20
#: ckan/templates/organization/read.html:22
#: ckan/templates/package/search.html:31
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:4
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:10
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:14
msgid "Name Descending"
msgstr "根據名稱遞減排序"

#: ckan/templates/group/index.html:30
msgid "There are currently no groups for this site"
msgstr "此網站上目前沒有任何群組"

#: ckan/templates/group/index.html:32
#: ckan/templates/organization/index.html:31
msgid "How about creating one?"
msgstr "建立一個群組如何？"

#: ckan/templates/group/member_new.html:8
#: ckan/templates/organization/member_new.html:10
msgid "Back to all members"
msgstr "回到所有成員"

#: ckan/templates/group/member_new.html:10
#: ckan/templates/organization/member_new.html:7
#: ckan/templates/organization/member_new.html:12
msgid "Edit Member"
msgstr "編輯成員"

#: ckan/templates/group/member_new.html:10
#: ckan/templates/group/member_new.html:78 ckan/templates/group/members.html:6
#: ckan/templates/organization/member_new.html:7
#: ckan/templates/organization/member_new.html:12
#: ckan/templates/organization/member_new.html:80
#: ckan/templates/organization/members.html:8
msgid "Add Member"
msgstr "新增成員"

#: ckan/templates/group/member_new.html:20
#: ckan/templates/organization/member_new.html:22
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:20
msgid "Existing User"
msgstr "已存在的使用者"

#: ckan/templates/group/member_new.html:23
#: ckan/templates/organization/member_new.html:25
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:23
msgid "If you wish to add an existing user, search for their username below."
msgstr "若您欲新增已存在之使用者，請在下面搜尋。"

#: ckan/templates/group/member_new.html:42
#: ckan/templates/organization/member_new.html:44
msgid "or"
msgstr "或"

#: ckan/templates/group/member_new.html:48
#: ckan/templates/organization/member_new.html:50
msgid "New User"
msgstr "新使用者"

#: ckan/templates/group/member_new.html:51
#: ckan/templates/organization/member_new.html:53
msgid "If you wish to invite a new user, enter their email address."
msgstr "請在此輸入電子郵件位址，以邀請使用者加入"

#: ckan/templates/group/member_new.html:63
#: ckan/templates/group/member_new.html:67
#: ckan/templates/group/members.html:15
#: ckan/templates/organization/member_new.html:65
#: ckan/templates/organization/member_new.html:69
#: ckan/templates/organization/members.html:20
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:42
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:20
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ckan/templates/group/member_new.html:72
#: ckan/templates/group/members.html:31
#: ckan/templates/organization/member_new.html:74
#: ckan/templates/organization/members.html:36
msgid "Are you sure you want to delete this member?"
msgstr "確定要刪除這個成員嗎？"

#: ckan/templates/group/member_new.html:72
#: ckan/templates/group/members.html:31
#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:40
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:60
#: ckan/templates/organization/member_new.html:74
#: ckan/templates/organization/members.html:36
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:40
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:45
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:36
#: ckan/templates/package/edit_view.html:20
#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:40
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:73
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:87
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ckan/templates/group/member_new.html:74
#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/dictionary.html:19
#: ckanext/datastore/templates/datastore/dictionary.html:19
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ckan/templates/group/member_new.html:91
#: ckan/templates/organization/member_new.html:93
msgid "What are roles?"
msgstr "角色是什麼？"

#: ckan/templates/group/member_new.html:94
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> Can edit group information, as well as manage "
"organization members.</p> <p><strong>Member:</strong> Can add/remove "
"datasets from groups</p>"
msgstr ""
"<p><strong>管理者：</strong> 可以編輯群組資訊，以及管理群組成員。</p> "
"<p><strong>一般成員：</strong>可以瀏覽群組的私有資料集，但無法新增資料集。</p>"

#: ckan/templates/group/new.html:3
msgid "Create a Group"
msgstr "建立一個群組"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:17
msgid "Update Group"
msgstr "更新群組"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:19
msgid "Create Group"
msgstr "建立群組"

#: ckan/templates/group/read.html:14 ckan/templates/organization/read.html:20
#: ckan/templates/package/search.html:29
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:12
msgid "Relevance"
msgstr "關聯"

#: ckan/templates/group/read.html:17
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:31
#: ckan/templates/organization/read.html:23
#: ckan/templates/package/search.html:32
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:59
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:15
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: ckan/templates/group/read.html:18 ckan/templates/organization/read.html:24
#: ckan/templates/package/search.html:33
#: ckan/templates/snippets/popular.html:3
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:18
msgid "Popular"
msgstr "熱門的"

#: ckan/templates/group/snippets/feeds.html:2
msgid "Datasets in group: {group}"
msgstr "群組{group}中的資料集"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:12
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:12
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:36
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:12
msgid "My Group"
msgstr "我的群組"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:22
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:22
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:21
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:40
#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:9
#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:24
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:22
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:24
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:22
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:22
msgid "A little information about my group..."
msgstr "關於我的群組的資訊..."

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:40
msgid "Are you sure you want to delete this Group?"
msgstr "確定要刪除這個群組嗎？"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:43
msgid "Save Group"
msgstr "儲存群組"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:32
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:31
#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:23
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:22
msgid "{num} Dataset"
msgid_plural "{num} Datasets"
msgstr[0] "{num}個資料集"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:34
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:33
#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:25
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:24
msgid "0 Datasets"
msgstr "0資料集"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:38
#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:39
msgid "View {name}"
msgstr "瀏覽 {name}"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:43
msgid "Remove dataset from this group"
msgstr "從此群組移除資料集"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:15
msgid "What are Groups?"
msgstr "什麼是群組？"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:19
msgid ""
"You can use CKAN Groups to create and manage collections of datasets. This "
"could be to catalogue datasets for a particular project or team, or on a "
"particular theme, or as a very simple way to help people find and search "
"your own published datasets."
msgstr "您可以使用 CKAN 群組建立並管理多個資料集。群組可以代表一個主題、專案或是小組，可以幫助使用者快速找尋資料集。 "

#: ckan/templates/group/snippets/info.html:18
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:85
#: ckan/templates/package/read.html:19
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:117
#: ckan/templates/snippets/organization.html:35
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:39
msgid "Deleted"
msgstr "刪除"

#: ckan/templates/group/snippets/info.html:28
#: ckan/templates/snippets/organization.html:45
msgid "read more"
msgstr "讀取更多"

#: ckan/templates/home/index.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: ckan/templates/home/snippets/about_text.html:1
msgid ""
"<p>CKAN is the world’s leading open-source data portal platform.</p> <p>CKAN"
" is a complete out-of-the-box software solution that makes data accessible "
"and usable – by providing tools to streamline publishing, sharing, finding "
"and using data (including storage of data and provision of robust data "
"APIs). CKAN is aimed at data publishers (national and regional governments, "
"companies and organizations) wanting to make their data open and "
"available.</p> <p>CKAN is used by governments and user groups worldwide and "
"powers a variety of official and community data portals including portals "
"for local, national and international government, such as the UK’s <a "
"href=\"https://data.gov.uk\">data.gov.uk</a> and the United States <a "
"href=\"https://catalog.data.gov/\">catalog.data.gov</a>, the Brazilian <a "
"href=\"https://dados.gov.br/\">dados.gov.br</a>, Dutch and Netherland "
"government portals, as well as city and municipal sites in the US, UK, "
"Argentina, Finland and elsewhere.</p> <p>CKAN: <a "
"href=\"https://ckan.org/\">https://ckan.org/</a><br /> CKAN Showcases: <a "
"href=\"https://ckan.org/showcase\">https://ckan.org/showcase</a><br /> "
"Features overview: <a "
"href=\"https://ckan.org/features/\">https://ckan.org/features/</a></p>"
msgstr ""

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:8
msgid "Welcome to CKAN"
msgstr "歡迎來到CKAN"

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:10
msgid ""
"This is a nice introductory paragraph about CKAN or the site in general. We "
"don't have any copy to go here yet but soon we will"
msgstr "這裡是關於 CKAN 或本網站的簡介。目前沒有文案，但很快就會有"

#: ckan/templates/home/snippets/promoted.html:19
msgid "This is a featured section"
msgstr "這是一個特色區塊"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:2
msgid "E.g. environment"
msgstr "例如：環境"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:7
msgid "Search data"
msgstr "搜尋資料"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:9
msgid "Search datasets"
msgstr "搜尋資料集"

#: ckan/templates/home/snippets/search.html:17
msgid "Popular tags"
msgstr "熱門標籤"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:5
msgid "{0} statistics"
msgstr "{0}項統計"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:9
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_package.html:10
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_package.html:9
msgid "dataset"
msgstr "資料集"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:11
msgid "datasets"
msgstr "個資料集"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:17
msgid "organizations"
msgstr "組織"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:23
msgid "groups"
msgstr "群組"

#: ckan/templates/macros/form/checkbox.html:28
#: ckan/templates/macros/form/input_block.html:25
msgid "This field is required"
msgstr "此欄位必填"

#: ckan/templates/macros/form/custom.html:42
msgid "Key"
msgstr ""

#: ckan/templates/macros/form/custom.html:54
#: ckan/templates/package/resource_read.html:171
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:7
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:12
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ckan/templates/macros/form/errors.html:18
msgid "The form contains invalid entries:"
msgstr "此表格包含無效條目："

#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:15
msgid "http://example.com/my-image.jpg"
msgstr "http://example.com/my-image.jpg"

#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:16
msgid "Image URL"
msgstr "圖片 URL"

#: ckan/templates/macros/form/image_upload.html:52
#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:74
msgid "Clear Upload"
msgstr "清除已上傳檔案"

#: ckan/templates/macros/form/input_block.html:25
msgid "Custom"
msgstr "客製"

#: ckan/templates/macros/form/markdown.html:31
#, python-format
msgid ""
"You can use <a href=\"#markdown\" title=\"Markdown quick reference\" data-"
"bs-toggle=\"popover\" data-bs-content=\"%(markdown_tooltip)s\" data-bs-"
"html=\"true\">Markdown formatting</a> here"
msgstr ""

#: ckan/templates/macros/form/required_message.html:11
msgid "Required field"
msgstr "需要的欄位"

#: ckan/templates/organization/base_form_page.html:5
msgid "Organization Form"
msgstr "組織表單"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:5
#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:13
msgid "Edit datasets"
msgstr "編輯資料集"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:18
msgid " found for \"{query}\""
msgstr "根據 \"{query}\" 找到"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:20
msgid "Sorry no datasets found for \"{query}\""
msgstr "根據\"{query}\"找不到任何資料集"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:50
msgid "Make public"
msgstr "設為公開"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:54
msgid "Make private"
msgstr "設為非公開"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:83
#: ckan/templates/package/read.html:16
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:37
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:88
#: ckan/templates/package/read.html:9
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:97
#: ckan/templates/snippets/package_item.html:26
#: ckan/templates/snippets/private.html:2
#: ckan/templates/user/read_base.html:81
#: ckan/templates/user/read_base.html:101
msgid "Private"
msgstr "非公開"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:101
msgid "This organization has no datasets associated to it"
msgstr "沒有任何資料集和這個組織有關聯"

#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete organization - {name}?"
msgstr "你確定要刪除組織-{name}嗎？"

#: ckan/templates/organization/edit.html:14
msgid "Edit Organization"
msgstr "編輯組織"

#: ckan/templates/organization/index.html:13
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:7
msgid "Add Organization"
msgstr "新增組織"

#: ckan/templates/organization/index.html:20
msgid "Search organizations..."
msgstr "搜尋組織"

#: ckan/templates/organization/index.html:29
msgid "There are currently no organizations for this site"
msgstr "此網站目前沒有任何組織"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:34
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:32
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:11
#: ckan/templates/user/logout_first.html:10
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:10
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:23
#: ckan/templates/user/read_base.html:75
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:56
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:76
msgid "Update Member"
msgstr "更新成員"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:96
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> Can add/edit and delete datasets, as well as "
"manage organization members.</p> <p><strong>Editor:</strong> Can add and "
"edit datasets, but not manage organization members.</p> "
"<p><strong>Member:</strong> Can view the organization's private datasets, "
"but not add new datasets.</p>"
msgstr ""
" <p><strong>管理者：</strong>可以新增/編輯和刪除資料集，以及管理組織成員。</p> <p><strong>編輯：</strong>"
" 可以新增和編輯資料集，但無法管理組織成員。</p> <p><strong>一般成員：</strong> "
"可以瀏覽組織的私有資料集，但無法新增資料集。</p> "

#: ckan/templates/organization/members.html:14
msgid "{count} member"
msgid_plural "{count} members"
msgstr[0] "{count} 位成員"

#: ckan/templates/organization/new.html:3
msgid "Create an Organization"
msgstr "建立一個組織"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:19
msgid "Update Organization"
msgstr "更新組織"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:21
msgid "Create Organization"
msgstr "建立組織"

#: ckan/templates/organization/snippets/feeds.html:2
msgid "Datasets in organization: {group}"
msgstr "組織 {group} 中的資料集"

#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:16
msgid "What are Organizations?"
msgstr "組織是什麼？"

#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:20
msgid ""
"CKAN Organizations are used to create, manage and publish collections of "
"datasets. Users can have different roles within an Organization, depending "
"on their level of authorisation to create, edit and publish."
msgstr "您可以使用 CKAN 組織來建立、管理與發佈多個資料集。在組織中，每位使用者可擁有不同角色，而得以建立、編輯與發佈資料集。 "

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:12
msgid "My Organization"
msgstr "我的組織"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:22
msgid "A little information about my organization..."
msgstr "一些關於我的組織的資訊..."

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:40
msgid ""
"Are you sure you want to delete this Organization? Note*: Deleting cannot be"
" performed while public or private datasets belong to this organization."
msgstr "你確定要刪除這個組織嗎？這樣會刪除屬於這個組織的所有公開和非公開之資料集。"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:43
msgid "Save Organization"
msgstr "儲存組織"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:42
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:43
msgid "View {organization_name}"
msgstr "查看 {organization_name}"

#: ckan/templates/package/base.html:24 ckan/templates/package/new.html:9
#: ckan/templates/package/snippets/new_package_breadcrumb.html:2
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:25
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:27
msgid "Create Dataset"
msgstr "建立資料集"

#: ckan/templates/package/base_form_page.html:19
msgid "What are datasets?"
msgstr "資料集是什麼？"

#: ckan/templates/package/base_form_page.html:22
msgid ""
"A CKAN Dataset is a collection of data resources (such as files), together "
"with a description and other information, at a fixed URL. Datasets are what "
"users see when searching for data."
msgstr ""
"CKAN 資料集是眾多資料（例如：檔案）的集合，通常伴隨著對該資料集的描述、其他資訊，以及一個固定網址。資料集亦是使用者進行搜尋時所回傳的結果單位。"

#: ckan/templates/package/confirm_delete.html:12
msgid "Are you sure you want to delete dataset - {name}?"
msgstr "你確定要刪除資料集-{name}嗎？"

#: ckan/templates/package/confirm_delete_resource.html:11
msgid "Are you sure you want to delete resource - {name}?"
msgstr "您確定要刪除資源 - {name} 嗎？"

#: ckan/templates/package/edit_base.html:13
msgid "View dataset"
msgstr "瀏覽資料集"

#: ckan/templates/package/edit_base.html:17
msgid "Edit metadata"
msgstr "編輯後設資料"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:3
#: ckan/templates/package/edit_base.html:20
msgid "Collaborators"
msgstr "協作者"

#: ckan/templates/package/edit_view.html:3
#: ckan/templates/package/edit_view.html:4
#: ckan/templates/package/edit_view.html:8
#: ckan/templates/package/edit_view.html:12
msgid "Edit view"
msgstr "編輯檢視"

#: ckan/templates/package/edit_view.html:21
#: ckan/templates/package/new_view.html:29
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:47
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ckan/templates/package/edit_view.html:22
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ckan/templates/package/group_list.html:17
msgid "Associate this group with this dataset"
msgstr "將資料集加入此群組"

#: ckan/templates/package/group_list.html:17
msgid "Add to group"
msgstr "加入群組"

#: ckan/templates/package/group_list.html:27
msgid "There are no groups associated with this dataset"
msgstr "沒有群組跟此資料集有關聯"

#: ckan/templates/package/new_package_form.html:13
msgid "Update Dataset"
msgstr "更新資料集"

#: ckan/templates/package/new_resource.html:5
msgid "Add data to the dataset"
msgstr "在資料集中新增資料"

#: ckan/templates/package/new_resource.html:11
#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:8
msgid "Add New Resource"
msgstr "新增資源"

#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:3
#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:4
msgid "Add resource"
msgstr "加入資源"

#: ckan/templates/package/new_resource_not_draft.html:16
msgid "New resource"
msgstr "新資源"

#: ckan/templates/package/new_view.html:3
#: ckan/templates/package/new_view.html:4
#: ckan/templates/package/new_view.html:8
#: ckan/templates/package/new_view.html:12
msgid "Add view"
msgstr "新增檢視"

#: ckan/templates/package/new_view.html:19
msgid ""
"Data Explorer views may be slow and unreliable unless the DataStore "
"extension is enabled. For more information, please see the <a "
"href='http://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/data-viewer.html#viewing-"
"structured-data-the-data-explorer' target='_blank'>Data Explorer "
"documentation</a>."
msgstr ""
"若 DataStore 擴充套件未啟用，資料瀏覽檢視可能會較為緩慢且不穩定。進一步資訊請參考 <a "
"href='http://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/data-viewer.html#viewing-"
"structured-data-the-data-explorer' target='_blank'>資料瀏覽檢視說明</a>。"

#: ckan/templates/package/new_view.html:30
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:91
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:17
msgid "All resources"
msgstr "全部資源"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:19
msgid "View resource"
msgstr "瀏覽資源"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:24
#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:30
msgid "Edit resource"
msgstr "編輯資源"

#: ckan/templates/package/resource_edit_base.html:26
msgid "Views"
msgstr "檢視"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:42
msgid "API Endpoint"
msgstr "API終端"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:44
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:64
msgid "Go to resource"
msgstr "前往存取資源"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:46
#: ckan/templates/package/resource_read.html:54
#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:61
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:52
msgid "List of downloadable formats"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/resource_read.html:88
#: ckan/templates/package/resource_read.html:90
msgid "URL:"
msgstr "網址："

#: ckan/templates/package/resource_read.html:98
msgid "Dataset description:"
msgstr "資料集描述："

#: ckan/templates/package/resource_read.html:100
#, python-format
msgid "Source: <a href=\"%(url)s\">%(dataset)s</a>"
msgstr "來源：<a href=\"%(url)s\">%(dataset)s</a>"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:131
msgid "There are no views created for this resource yet."
msgstr "此資源沒有可用的檢視。"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:135
msgid "Not seeing the views you were expecting?"
msgstr "沒有看到您預期的檢視嗎？"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:137
#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:35
msgid "Click here for more information."
msgstr "點選此處獲得更多資訊"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:140
msgid "Here are some reasons you may not be seeing expected views:"
msgstr "這裡列出一些可能造成無法檢視的原因："

#: ckan/templates/package/resource_read.html:142
msgid "No view has been created that is suitable for this resource"
msgstr "沒有適用於此資源的檢視"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:143
msgid "The site administrators may not have enabled the relevant view plugins"
msgstr "系統管理者可能並未啟用相關的檢視擴充套件"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:144
msgid ""
"If a view requires the DataStore, the DataStore plugin may not be enabled, "
"or the data may not have been pushed to the DataStore, or the DataStore "
"hasn't finished processing the data yet"
msgstr ""
"若此檢視需要 DataStore 支援，則可能為 DataStore 擴充套件未啟用、資料並未上傳至 DataStore，或 DataStore "
"上傳作業尚未完成"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:166
msgid "Additional Information"
msgstr "其他資訊"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:170
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:6
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:11
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:176
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:89
msgid "Data last updated"
msgstr "資料最後更新"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:177
#: ckan/templates/package/resource_read.html:181
#: ckan/templates/package/resource_read.html:185
#: ckan/templates/package/resource_read.html:189
#: ckanext/activity/templates/snippets/stream.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/stream.html:18
#: ckanext/activity/templates/snippets/stream.html:31
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:92
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:180
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:90
msgid "Metadata last updated"
msgstr "後設資料最後更新"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:184
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:74
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:91
msgid "Created"
msgstr "建立"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:188
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:45
#: ckan/templates/package/snippets/resource_info.html:19
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ckan/templates/package/resource_read.html:192
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:32
#: ckan/templates/snippets/license.html:20
msgid "License"
msgstr "授權"

#: ckan/templates/package/resource_views.html:10
msgid "New view"
msgstr "新增檢視"

#: ckan/templates/package/resource_views.html:27
msgid "This resource has no views"
msgstr "此資源沒有檢視"

#: ckan/templates/package/resources.html:8
msgid "Add new resource"
msgstr "加入新資源"

#: ckan/templates/package/resources.html:20
#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:28
#, python-format
msgid ""
"<p class=\"empty\">This dataset has no data, <a href=\"%(url)s\">why not add"
" some?</a></p>"
msgstr "<p class=\"empty\">此資料集中沒有資料，<a href=\"%(url)s\">新增一些如何？</a></p>"

#: ckan/templates/package/search.html:52
msgid "API"
msgstr "API (應用程式介面)"

#: ckan/templates/package/search.html:53
msgid "API Docs"
msgstr "API 文件"

#: ckan/templates/package/search.html:55
msgid "full {format} dump"
msgstr "永久 {format} 刪除"

#: ckan/templates/package/search.html:56
#, python-format
msgid ""
"You can also access this registry using the %(api_link)s (see "
"%(api_doc_link)s) or download a %(dump_link)s."
msgstr "您也可以使用%(api_link)s (see %(api_doc_link)s)或下載%(dump_link)s註冊。"

#: ckan/templates/package/search.html:60
#, python-format
msgid ""
"You can also access this registry using the %(api_link)s (see "
"%(api_doc_link)s)."
msgstr "您也可以使用%(api_link)s (see %(api_doc_link)s)註冊。"

#: ckan/templates/package/view_edit_base.html:9
msgid "All views"
msgstr "所有檢視"

#: ckan/templates/package/view_edit_base.html:12
msgid "View view"
msgstr "瀏覽檢視"

#: ckan/templates/package/view_edit_base.html:37
msgid "View preview"
msgstr "預覽檢視"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:5
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:10
msgid "Edit Collaborator"
msgstr "編輯協作者"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:5
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:10
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:51
msgid "Add Collaborator"
msgstr "新增協作者"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:8
msgid "Back to all collaborators"
msgstr "回到所有協作者"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:45
#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:36
msgid "Are you sure you want to delete this collaborator?"
msgstr "您確定要刪除這個協作者嗎？"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:47
msgid "Update Collaborator"
msgstr "更新協作者"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:64
msgid "What are the available roles?"
msgstr "角色是什麼？"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:68
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> In addition to managing the dataset, admins can "
"add and remove collaborators from a dataset.</p>"
msgstr "<p><strong>管理者：</strong>除管理資料集，管理者也可以新增和移除資料集協作者。</p>"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborator_new.html:72
msgid ""
"<p><strong>Editor:</strong> Editors can edit the dataset and its resources, "
"as well accessing the dataset if private.</p> <p><strong>Member:</strong> "
"Members can access the dataset if private, but not edit it.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>編輯：</strong>可以編輯和刪除資料集與資源，也可以瀏覽設為非公開的資料集。</p> "
"<p><strong>成員：</strong>可以瀏覽設為非公開的資料集，但無法編輯。</p>"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:7
msgid "Add Collaborators"
msgstr "新增協作者"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:14
msgid "{count} collaborator"
msgid_plural "{count} collaborators"
msgstr[0] "{count} 位協作者"

#: ckan/templates/package/collaborators/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete collaborator - {name}?"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:2
#: ckan/templates/snippets/additional_info.html:7
msgid "Additional Info"
msgstr "額外的資訊"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:29
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:34
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:14
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:41
#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:46
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:20
msgid "Maintainer"
msgstr "維護者"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:53
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:60
#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:113
#: ckan/templates/user/read_base.html:96
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: ckan/templates/package/snippets/additional_info.html:66
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:10
msgid "Before you can create a dataset you need to create an organization."
msgstr "在建立資料集之前必須先建立組織。"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:13
msgid "Create a new organization"
msgstr "建立一個新的組織"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:18
msgid "There are no organizations to which you can assign this dataset."
msgstr "此資料集沒有可隸屬的組織。"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:19
msgid ""
"Ask a system administrator to create an organization before you can "
"continue."
msgstr "請聯繫系統管理員建立一個新的組織後，方可繼續。"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:6
#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:8
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:6
msgid "eg. A descriptive title"
msgstr "例如：一個描述性的標題"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:15
msgid "eg. my-dataset"
msgstr "例如：我的資料集"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:21
msgid "eg. Some useful notes about the data"
msgstr "例如：此資料一些有用的紀錄"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:26
msgid "eg. economy, mental health, government"
msgstr "例如：經濟、醫療衛生、政府"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:36
msgid "Please select the license"
msgstr "請選擇授權"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:45
msgid ""
"License definitions and additional information can be found at <a "
"href=\"http://opendefinition.org/licenses/\">opendefinition.org</a>"
msgstr ""
"使用協定以及其他相關資訊請見<a "
"href=\"http://opendefinition.org/licenses/\">opendefinition.org</a> "

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:75
#: ckan/templates/snippets/organization.html:21
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:79
msgid "No Organization"
msgstr ""

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:94
msgid "Visibility"
msgstr "可見的"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:97
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:116
msgid "Active"
msgstr "啟動"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:29
msgid ""
"The <i>data license</i> you select above only applies to the contents of any"
" resource files that you add to this dataset. By submitting this form, you "
"agree to release the <i>metadata</i> values that you enter into the form "
"under the <a href=\"http://opendatacommons.org/licenses/odbl/1-0/\">Open "
"Database License</a>."
msgstr ""
"您所選取的<i>資料授權條款</i>僅適用於您上傳至本資料集的所有資源（檔案）。當您送出此表單時，代表您已同意以 <a "
"href=\"http://opendatacommons.org/licenses/odbl/1-0/\">Open Database "
"License</a> 釋出本資料集之<i>後設資料</i>。"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:40
msgid "Are you sure you want to delete this dataset?"
msgstr "你確定要刪除這個資料集嗎？"

#: ckan/templates/package/snippets/package_form.html:44
msgid "Next: Add Data"
msgstr "下一步：新增資料"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
msgid "http://example.com/dataset.json"
msgstr "http://example.com/dataset.json"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:14
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:20
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:11
msgid "Joe Bloggs"
msgstr "Joe Bloggs"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
msgid "Author Email"
msgstr "作者的電子郵件"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:22
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:12
msgid "joe@example.com"
msgstr "joe@example.com"

#: ckan/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:22
msgid "Maintainer Email"
msgstr "維運者的電子郵件"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_edit_form.html:12
msgid "Update Resource"
msgstr "更新資源"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:32
msgid "http://example.com/external-data.csv"
msgstr "http://example.com/external-data.csv"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:36
msgid "eg. January 2011 Gold Prices"
msgstr "例如： 2011年1月金價"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:40
msgid "Some useful notes about the data"
msgstr "一些與此資料有關的紀錄"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:45
msgid "eg. CSV, XML or JSON"
msgstr "例如：CSV, XML or JSON"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:48
msgid "This will be guessed automatically. Leave blank if you wish"
msgstr "通常狀況下將自動生成，可以保持空白。"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:59
msgid "eg. 2012-06-05"
msgstr "例如：2012-06-05"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:61
msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:61
msgid "eg. 1024"
msgstr "例如： 1024"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:63
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:65
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME格式"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:63
#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:65
msgid "eg. application/json"
msgstr "例如：application/json"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:73
msgid "Are you sure you want to delete this resource?"
msgstr "您確定要刪除此資源嗎？"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:79
msgid "Previous"
msgstr "先前的"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:83
msgid "Save & add another"
msgstr "儲存並新增其他項目"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_form.html:87
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_help.html:2
msgid "What's a resource?"
msgstr "資源是什麼？"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_help.html:4
msgid "A resource can be any file or link to a file containing useful data."
msgstr "任何包含了實用資料的檔案或連結都可以作為資源。"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:37
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_item.html:50
#: ckanext/activity/templates/package/snippets/resource_item.html:8
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_upload_field.html:39
msgid "Data"
msgstr "檔案"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:11
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:19
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:33
msgid "This resource view is not available at the moment."
msgstr "此資源目前無法瀏覽"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:42
msgid "Download resource"
msgstr "下載資源"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:63
#: ckanext/webpageview/theme/templates/webpage_view.html:2
msgid "Your browser does not support iframes."
msgstr "你的瀏覽器不支援此頁框"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:72
msgid "Embed resource view"
msgstr "嵌入資源檢視"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:77
msgid ""
"You can copy and paste the embed code into a CMS or blog software that "
"supports raw HTML"
msgstr "您可以將此程式碼複製並貼上至支援 HTML 的內容管理系統或部落格"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:80
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:83
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ckan/templates/package/snippets/resource_view.html:86
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:14
msgid "Data and Resources"
msgstr "資料與資源"

#: ckan/templates/package/snippets/resources_list.html:32
#: ckanext/activity/templates/package/snippets/resources_list.html:14
msgid "This dataset has no data"
msgstr "此資料集沒有資料"

#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:32
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:36
#: ckan/templates/package/snippets/stages.html:38
msgid "Add data"
msgstr "新增資料"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:8
msgid "eg. My View"
msgstr "例如：我的檢視"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form.html:9
msgid "eg. Information about my view"
msgstr "例如：一些關於我的檢視的資訊"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form_filters.html:28
msgid "Remove Filter"
msgstr "移除篩選條件"

#: ckan/templates/package/snippets/view_form_filters.html:46
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:219
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Filters"
msgstr "篩選條件"

#: ckan/templates/package/snippets/view_help.html:2
msgid "What's a view?"
msgstr "檢視是什麼？"

#: ckan/templates/package/snippets/view_help.html:4
msgid "A view is a representation of the data held against a resource"
msgstr "檢視是資源的呈現方式"

#: ckan/templates/snippets/add_dataset.html:4
msgid "Add Dataset"
msgstr "新增資料集"

#: ckan/templates/snippets/datapusher_status.html:8
msgid "Datapusher status: {status}."
msgstr "Datapusher 狀態：{status}。"

#: ckan/templates/snippets/disqus_trackback.html:2
msgid "Trackback URL"
msgstr "引用網址"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:76
msgid "Show More {facet_type}"
msgstr "顯示更多 {facet_type}"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:79
msgid "Show Only Popular {facet_type}"
msgstr "僅顯示熱門的 {facet_type}"

#: ckan/templates/snippets/facet_list.html:83
msgid "There are no {facet_type} that match this search"
msgstr "沒有 {facet_type} 符合這個搜尋結果"

#: ckan/templates/snippets/home_breadcrumb_item.html:2
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ckan/templates/snippets/language_selector.html:5
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ckan/templates/snippets/language_selector.html:14
#: ckan/templates/snippets/search_form.html:42
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:15
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: ckan/templates/snippets/license.html:8
msgid "No License Provided"
msgstr "沒有可使用的許可"

#: ckan/templates/snippets/license.html:27
msgid "This dataset satisfies the Open Definition."
msgstr "此資料集符合開放的定義"

#: ckan/templates/snippets/organization.html:48
msgid "There is no description for this organization"
msgstr "此組織沒有任何說明"

#: ckan/templates/snippets/package_item.html:49
msgid "There is no description for this dataset"
msgstr "此資料集沒有說明"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:33
#: ckan/templates/snippets/simple_search.html:8
msgid "Order by"
msgstr "排序依照"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:74
msgid "Filter Results"
msgstr "篩選結果"

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:81
msgid "<p class=\"extra\">Please try another search.</p>"
msgstr " <p class=\"extra\">請嘗試其他的搜尋關鍵字</p> "

#: ckan/templates/snippets/search_form.html:87
msgid ""
"<p id=\"search-error\"><strong>There was an error while searching.</strong> "
"Please try again.</p>"
msgstr "<p id=\"search-error\"><strong>搜尋時發生錯誤。</strong> 請再試一次。</p>"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:15
msgid "{number} dataset found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} datasets found for \"{query}\""
msgstr[0] "根據\"{query}\"找到{number}個資料集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:16
msgid "No datasets found for \"{query}\""
msgstr "找不到符合 \"{query}\" 的資料集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:17
msgid "{number} dataset found"
msgid_plural "{number} datasets found"
msgstr[0] "找到{number}個資料集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:18
msgid "No datasets found"
msgstr "找不到資料集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:21
msgid "{number} group found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} groups found for \"{query}\""
msgstr[0] "根據\"{query}\"找到{number}個群組"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:22
msgid "No groups found for \"{query}\""
msgstr "找不到符合 \"{query}\" 的群組"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:23
msgid "{number} group found"
msgid_plural "{number} groups found"
msgstr[0] "找到{number}個群組"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:24
msgid "No groups found"
msgstr "找不到群組"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:27
msgid "{number} organization found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} organizations found for \"{query}\""
msgstr[0] "根據\"{query}\"找到{number}個組織"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:28
msgid "No organizations found for \"{query}\""
msgstr "找不到符合 \"{query}\" 的組織"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:29
msgid "{number} organization found"
msgid_plural "{number} organizations found"
msgstr[0] "找到{number}個組織"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:30
msgid "No organizations found"
msgstr "找不到組織"

#: ckan/templates/snippets/social.html:5
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: ckan/templates/tests/mock_json_resource_preview_template.html:7
#: ckan/templates/tests/mock_resource_preview_template.html:7
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/data_api_button.html:7
#: ckanext/datastore/templates/package/snippets/data_api_button.html:7
#: ckanext/example_theme_docs/v18_snippet_api/assets/example_theme_popover.js:21
#: ckanext/example_theme_docs/v19_01_error/assets/example_theme_popover.js:21
#: ckanext/example_theme_docs/v19_02_error_handling/assets/example_theme_popover.js:8
#: ckanext/example_theme_docs/v20_pubsub/assets/example_theme_popover.js:8
#: ckanext/example_theme_docs/v21_custom_jquery_plugin/assets/example_theme_popover.js:8
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_view.html:15
#: ckanext/textview/theme/templates/text_view.html:9
msgid "Loading..."
msgstr "讀取中..."

#: ckan/templates/user/api_tokens.html:20
msgid "Create API Token"
msgstr "建立 API Token"

#: ckan/templates/user/api_tokens.html:30
#: ckan/templates/user/read_base.html:22
msgid "API Tokens"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/api_tokens.html:38
msgid "You haven't created any API Tokens."
msgstr "您尚未建立任何 API Token"

#: ckan/templates/user/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete user - {name}?"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/dashboard.html:25
#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:11
msgid "My Datasets"
msgstr "我的資料集"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:26
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:12
msgid "My Organizations"
msgstr "我的組織"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:27
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:12
msgid "My Groups"
msgstr "我的群組"

#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:16
#: ckan/templates/user/read.html:20
msgid "You haven't created any datasets."
msgstr "您尚未建立任何資料集"

#: ckan/templates/user/dashboard_datasets.html:18
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:22
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:23
#: ckan/templates/user/read.html:22
msgid "Create one now?"
msgstr "馬上建立一個？"

#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:20
msgid "You are not a member of any groups."
msgstr "你不屬於任何群組之成員。"

#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:21
msgid "You are not a member of any organizations."
msgstr "你不屬於任何組織之成員。"

#: ckan/templates/user/edit.html:6 ckan/templates/user/edit_base.html:3
#: ckan/templates/user/list.html:6 ckan/templates/user/list.html:13
#: ckan/templates/user/read_base.html:6 ckan/templates/user/read_base.html:9
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:2
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: ckan/templates/user/edit.html:17
msgid "Account Info"
msgstr "帳號資訊"

#: ckan/templates/user/edit.html:19
msgid ""
"Your profile lets other CKAN users know about who you are and what you do."
msgstr "您的個人資料：讓其他CKAN使用者了解你是誰以及你從事什麼。"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:10
msgid "Change details"
msgstr "修改資料"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:13
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:13
msgid "eg. Joe Bloggs"
msgstr "例如：Joe Bloggs"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:15
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:12
#: ckan/templates/user/read_base.html:81
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:15
msgid "eg. joe@example.com"
msgstr "例如：joe@example.com"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:17
msgid "A little information about yourself"
msgstr "一些關於你自己的資訊"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:22
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:20
msgid "Profile picture"
msgstr "個人資料圖片"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:22
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:20
msgid "Profile picture URL"
msgstr "個人資料圖片網址"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:28
msgid "Reactivate User"
msgstr "重新啟用使用者"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:29
msgid ""
"This account is deactivated, if you want to reactivate it, please click on "
"checkbox."
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:39
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:74
#: ckan/templates/user/logout_first.html:11
#: ckan/templates/user/new_user_form.html:13
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:26
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:23
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:40
#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:76
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:46
msgid "Sysadmin password"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:49 ckan/views/user.py:344
msgid "Sysadmin Password"
msgstr "系統管理員密碼"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:63
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:66 ckan/views/user.py:342
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:87
msgid "Are you sure you want to delete this User?"
msgstr "確定要刪除這個成員嗎？"

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:92
msgid "Reactivate Profile"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/edit_user_form.html:92
msgid "Update Profile"
msgstr "更新個人資料"

#: ckan/templates/user/list.html:3
#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:11
msgid "All Users"
msgstr "所有使用者"

#: ckan/templates/user/login.html:3 ckan/templates/user/login.html:6
#: ckan/templates/user/login.html:12
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:29
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ckan/templates/user/login.html:25
msgid "Need an Account?"
msgstr "需要帳號嗎？"

#: ckan/templates/user/login.html:27
msgid "Then sign right up, it only takes a minute."
msgstr "那就馬上註冊吧，只需花費幾分鐘！"

#: ckan/templates/user/login.html:30
msgid "Create an Account"
msgstr "建立帳號"

#: ckan/templates/user/login.html:42
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: ckan/templates/user/login.html:44
msgid "No problem, use our password recovery form to reset it."
msgstr "不要擔心，使用我們的密碼重設功能。"

#: ckan/templates/user/login.html:47
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: ckan/templates/user/logout.html:3 ckan/templates/user/logout.html:9
msgid "Logged Out"
msgstr "登出"

#: ckan/templates/user/logout.html:11
msgid "You are now logged out."
msgstr "您已經登出。"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:9
msgid "You're already logged in as {user}."
msgstr "您已經以{user}的身分登入。"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:9
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:12
#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:25
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:20
msgid "You're already logged in"
msgstr "您已經登入"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:22
msgid "You need to log out before you can log in with another account."
msgstr "您必須先登出才能用其他帳號登入。"

#: ckan/templates/user/logout_first.html:23
msgid "Log out now"
msgstr "馬上登出"

#: ckan/templates/user/new.html:6
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: ckan/templates/user/new.html:14
msgid "Register for an Account"
msgstr "註冊一個帳號"

#: ckan/templates/user/new.html:26
msgid "Why Sign Up?"
msgstr "何不馬上註冊？"

#: ckan/templates/user/new.html:28
msgid "Create datasets, groups and other exciting things"
msgstr "建立資料集、群組以及其他有趣的事物"

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:10
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:11
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: ckan/templates/user/new_user_form.html:37
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳號"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:4
#: ckan/templates/user/perform_reset.html:15
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重設您的密碼"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:7
#: ckan/templates/user/request_reset.html:6
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重設"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:22
msgid "You can also change username. It can not be modified later."
msgstr "現在可以更改用戶名，但以後不能修改"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:30
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:44
#: ckan/templates/user/request_reset.html:37
msgid "How does this work?"
msgstr "這是如何運作的？"

#: ckan/templates/user/perform_reset.html:46
msgid "Simply enter a new password and we'll update your account"
msgstr "簡單地輸入新密碼即可更新您的帳號"

#: ckan/templates/user/read.html:27
msgid "User hasn't created any datasets."
msgstr "使用者尚未建立任何資料集。"

#: ckan/templates/user/read_base.html:42
msgid "You have not provided a biography."
msgstr "您尚未提供自我介紹。"

#: ckan/templates/user/read_base.html:44
msgid "This user has no biography."
msgstr "此使用者沒有自我介紹。"

#: ckan/templates/user/read_base.html:72
msgid "Open ID"
msgstr "Open ID"

#: ckan/templates/user/read_base.html:81
#: ckan/templates/user/read_base.html:101
msgid "This means only you can see this"
msgstr "這表示只有你自己有權限瀏覽"

#: ckan/templates/user/read_base.html:86
msgid "Member Since"
msgstr "會員註冊日"

#: ckan/templates/user/read_base.html:91
msgid "Last Active"
msgstr "最後上線"

#: ckan/templates/user/read_base.html:101
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: ckan/templates/user/request_reset.html:3
#: ckan/templates/user/request_reset.html:13
msgid "Reset your password"
msgstr "重設您的密碼"

#: ckan/templates/user/request_reset.html:18
msgid "Email or username"
msgstr "電子郵件或使用者名稱"

#: ckan/templates/user/request_reset.html:23
msgid "Request Reset"
msgstr "請求重設"

#: ckan/templates/user/request_reset.html:39
msgid ""
"Enter your email address or username into the box and we will send you an "
"email with a link to enter a new password."
msgstr "輸入您的電子郵件或使用者名稱，我們將會寄送密碼重設信件至您的電子信箱。"

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:13
msgid "Token"
msgstr ""

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:14
msgid "Last access"
msgstr "最後存取"

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:15
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:32
#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:56
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:57
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: ckan/templates/user/snippets/api_token_list.html:41
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: ckan/templates/user/snippets/followers.html:9
msgid "No followers"
msgstr "沒有跟隨者"

#: ckan/templates/user/snippets/login_form.html:21
msgid "Username or Email"
msgstr "使用者名稱或電子郵件"

#: ckan/templates/user/snippets/user_search.html:5
msgid "Search Users"
msgstr "搜尋使用者"

#: ckan/views/admin.py:74
msgid "Need to be system administrator to administer"
msgstr "需要系統管理員來管理"

#: ckan/views/admin.py:156
msgid "Are you sure you want to purge datasets?"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:158
msgid "Are you sure you want to purge organizations?"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:159
msgid "Are you sure you want to purge groups?"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:162
msgid "{number} datasets have been purged"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:163
msgid "{number} organizations have been purged"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:164
msgid "{number} groups have been purged"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:167
msgid "There are no datasets to purge"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:168
msgid "There are no organizations to purge"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:169
msgid "There are no groups to purge"
msgstr ""

#: ckan/views/admin.py:223
msgid "Action not implemented."
msgstr "操作未執行"

#: ckan/views/admin.py:242
msgid "Massive purge complete"
msgstr "全部清除完成"

#: ckan/views/api.py:130
msgid "Bad request"
msgstr "錯誤請求"

#: ckan/views/api.py:265
#, python-format
msgid "JSON Error: %s"
msgstr "錯誤的JSON：%s"

#: ckan/views/api.py:271
#, python-format
msgid "Bad request data: %s"
msgstr "錯誤請求的資料：%s"

#: ckan/views/api.py:296
msgid "Access denied"
msgstr "拒絕存取"

#: ckan/views/dashboard.py:25 ckan/views/dashboard.py:39
#: ckan/views/dataset.py:222 ckan/views/feed.py:210 ckan/views/feed.py:229
#: ckan/views/group.py:147 ckan/views/user.py:71 ckan/views/user.py:100
#: ckan/views/user.py:123 ckanext/activity/views.py:764
#: ckanext/datapusher/views.py:60
msgid "Not authorized to see this page"
msgstr "沒有權限瀏覽此頁面"

#: ckan/views/dataset.py:301 ckan/views/group.py:310 ckan/views/home.py:76
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: ckan/views/dataset.py:302 ckan/views/group.py:311 ckan/views/home.py:77
msgid "Licenses"
msgstr "授權"

#: ckan/views/dataset.py:348
msgid "Invalid search query: {error_message}"
msgstr "無效的搜尋：{error_message}"

#: ckan/views/dataset.py:374
msgid "Parameter u\"{parameter_name}\" is not an integer"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:410 ckan/views/dataset.py:813 ckan/views/group.py:767
#: ckan/views/resource.py:356 ckan/views/resource.py:535
#: ckan/views/resource.py:640
#, python-format
msgid "User %r not authorized to edit %s"
msgstr "使用者 %r 無權修改 %s"

#: ckan/views/dataset.py:452 ckan/views/dataset.py:466
msgid "Dataset not found or you have no permission to view it"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:458 ckan/views/dataset.py:752
#: ckan/views/dataset.py:1000
#, python-format
msgid "Unauthorized to read package %s"
msgstr "沒有權限讀取組件%s"

#: ckan/views/dataset.py:510
msgid "Viewing datasets of type \"{package_type}\" is not supported ({file_!r})."
msgstr "資料集閱讀器 \"{package_type}\" 無法解讀 ({file_!r})."

#: ckan/views/dataset.py:533
msgid "Unauthorized to create a package"
msgstr "沒有權限建立組件"

#: ckan/views/dataset.py:548 ckan/views/dataset.py:734
#: ckan/views/dataset.py:1185 ckan/views/group.py:857 ckan/views/group.py:956
#: ckan/views/user.py:296 ckan/views/user.py:433 ckan/views/user.py:807
msgid "Integrity Error"
msgstr "完整性錯誤"

#: ckan/views/dataset.py:613
msgid "Unauthorized to read package"
msgstr ""

#: ckan/views/dataset.py:623
msgid "Unable to add package to search index."
msgstr "無法在搜尋索引中添加組件"

#: ckan/views/dataset.py:762
msgid "Unable to update search index."
msgstr "無法更新搜尋索引"

#: ckan/views/dataset.py:885 ckan/views/dataset.py:900
#: ckan/views/resource.py:458
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete package %s"
msgstr "沒有刪除%s組件的權限"

#: ckan/views/dataset.py:888
msgid "Dataset has been deleted."
msgstr "資料集已被刪除"

#: ckan/views/dataset.py:937 ckan/views/group.py:598 ckan/views/user.py:837
msgid "You are now following {0}"
msgstr "你正在關注{0}"

#: ckan/views/dataset.py:968 ckan/views/group.py:624 ckan/views/user.py:859
msgid "You are no longer following {0}"
msgstr "你已取消關注{0}"

#: ckan/views/dataset.py:1108
msgid "Unauthorized to read collaborators {}"
msgstr "沒有權限讀取協作者 {}"

#: ckan/views/dataset.py:1133
msgid "Unauthorized to delete collaborators {}"
msgstr "沒有刪除協作者 {} 的權限"

#: ckan/views/dataset.py:1139
msgid "User removed from collaborators"
msgstr "協作者已被刪除"

#: ckan/views/dataset.py:1187
msgid "Unauthorized to edit collaborators {}"
msgstr "沒有編輯協作者 {} 的權限"

#: ckan/views/dataset.py:1196
msgid "User added to collaborators"
msgstr "已新增協作者"

#: ckan/views/dataset.py:1212 ckan/views/resource.py:92
#: ckan/views/resource.py:167 ckan/views/resource.py:410
#: ckan/views/resource.py:487 ckan/views/resource.py:504
#: ckan/views/resource.py:553 ckan/views/resource.py:601
#: ckan/views/resource.py:656 ckanext/activity/views.py:148
#: ckanext/datapusher/views.py:49 ckanext/datastore/blueprint.py:158
#: ckanext/resourceproxy/blueprint.py:35
msgid "Resource not found"
msgstr "資源不存在"

#: ckan/views/group.py:520
#, python-format
msgid "User %r not authorized to edit members of %s"
msgstr "使用者 %r 無權修改 %s 的成員"

#: ckan/views/group.py:554 ckan/views/group.py:570
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s members"
msgstr "沒有刪除群組%s中成員的權限"

#: ckan/views/group.py:565
msgid "Group member has been deleted."
msgstr "群組成員已被刪除"

#: ckan/views/group.py:653 ckan/views/user.py:887
#, python-format
msgid "Unauthorized to view followers %s"
msgstr "沒有檢視跟隨者%s的權限"

#: ckan/views/group.py:711
msgid "Unauthorized to access"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:762
msgid "OrganizationGroup"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:764
msgid "{} not found"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:815
msgid "Not authorized to perform bulk update"
msgstr "未被授權批次更新"

#: ckan/views/group.py:842 ckan/views/group.py:937
msgid "Unauthorized to create a group"
msgstr "沒有權限建立群組"

#: ckan/views/group.py:1030 ckan/views/group.py:1048
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s"
msgstr "沒有刪除%s群組的權限"

#: ckan/views/group.py:1046
#, python-format
msgid "%s has been deleted."
msgstr "%s 已被刪除。"

#: ckan/views/group.py:1052
msgid "message"
msgstr ""

#: ckan/views/group.py:1089
#, python-format
msgid "Unauthorized to create group %s members"
msgstr "無法授權 %s 為群組成員"

#: ckan/views/group.py:1126
#, python-format
msgid "Unauthorized to add member to group %s"
msgstr "沒有在群組%s中新增成員的權限"

#: ckan/views/home.py:87
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%s\">update your profile</a> and add your email address. "
msgstr "請 <a href=\"%s\">更新你的個人資料</a> 並輸入你的電子郵件地址。"

#: ckan/views/home.py:89
#, python-format
msgid "%s uses your email address if you need to reset your password."
msgstr "%s 使用你的電子郵件地址，如果你需要重設密碼。"

#: ckan/views/resource.py:74 ckan/views/resource.py:555
#, python-format
msgid "Unauthorized to read resource %s"
msgstr "沒有權限讀取資源%s"

#: ckan/views/resource.py:119 ckan/views/resource.py:613
#: ckanext/activity/views.py:174
msgid "Resource view not found"
msgstr "資源檢視不存在"

#: ckan/views/resource.py:169
msgid "Not authorized to download resource"
msgstr ""

#: ckan/views/resource.py:182
msgid "No download is available"
msgstr "下載不存在"

#: ckan/views/resource.py:224
msgid "Unauthorized to update dataset"
msgstr "沒有更新資料集的權限"

#: ckan/views/resource.py:228 ckan/views/resource.py:266
#: ckan/views/resource.py:306
msgid "The dataset {id} could not be found."
msgstr "找不到 {id} 資料集."

#: ckan/views/resource.py:232
msgid "You must add at least one data resource"
msgstr "您必須至少新增一個資源"

#: ckan/views/resource.py:236 ckanext/datapusher/helpers.py:26
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ckan/views/resource.py:263
msgid "Unauthorized to create a resource"
msgstr "沒有建立資源的權限"

#: ckan/views/resource.py:314
msgid "Unauthorized to create a resource for this package"
msgstr "沒有為此資料集建立資源的權限"

#: ckan/views/resource.py:387
msgid "Unauthorized to edit this resource"
msgstr "沒有編輯該資源的權限"

#: ckan/views/resource.py:472
msgid "Resource has been deleted."
msgstr "此資源已被刪除"

#: ckan/views/resource.py:484 ckan/views/resource.py:501
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete resource %s"
msgstr "沒有刪除資源%s的權限"

#: ckan/views/resource.py:608
msgid "Bad resource view data"
msgstr "資源檢視描述不正確"

#: ckan/views/resource.py:616
msgid "Resource view not supplied"
msgstr "沒有可用的資源檢視"

#: ckan/views/resource.py:714
msgid "Unauthorized to edit resource"
msgstr "沒有編輯資源的權限"

#: ckan/views/resource.py:759
msgid "View not found"
msgstr "資料檢視不存在"

#: ckan/views/resource.py:769
msgid "View Type Not found"
msgstr "資料檢視類型不存在"

#: ckan/views/user.py:188
msgid "Unauthorized to view API tokens."
msgstr "沒有檢視 API Token 的權限"

#: ckan/views/user.py:222
msgid "Unauthorized to create API tokens."
msgstr "沒有建立 API Token 的權限"

#: ckan/views/user.py:237
msgid ""
"API Token created: <code style=\"word-break:break-all;\">{token}</code> "
"{copy}<br>Make sure to copy it now, you won't be able to see it again!"
msgstr ""
"已建立 API Token：<code style=\"word-break:break-all;\">{token}</code> "
"{copy}<br>請務必立刻把它複製下來，此 Token 將不會再顯示！"

#: ckan/views/user.py:253
msgid "Unauthorized to revoke API tokens."
msgstr "沒有撤銷 API Token 的權限"

#: ckan/views/user.py:271
msgid "No user specified"
msgstr "沒有使用者的詳細說明"

#: ckan/views/user.py:278
msgid "Unauthorized to edit a user."
msgstr "無權修改使用者."

#: ckan/views/user.py:340
msgid "Password entered was incorrect"
msgstr "輸入密碼錯誤"

#: ckan/views/user.py:342 ckan/views/user.py:344
msgid "incorrect password"
msgstr "錯誤的密碼"

#: ckan/views/user.py:351 ckan/views/user.py:382 ckan/views/user.py:803
#, python-format
msgid "Unauthorized to edit user %s"
msgstr "沒有權限修改使用者%s"

#: ckan/views/user.py:364
msgid "Profile updated"
msgstr "個人資料已更新"

#: ckan/views/user.py:418
msgid "Unauthorized to register as a user."
msgstr "無權登錄為用戶."

#: ckan/views/user.py:438
msgid "Bad Captcha. Please try again."
msgstr "驗證碼錯誤，請再試一次。"

#: ckan/views/user.py:445
#, python-format
msgid "Unauthorized to create user %s"
msgstr "沒有權限建立使用者%s"

#: ckan/views/user.py:458
#, python-format
msgid ""
"User \"%s\" is now registered but you are still logged in as \"%s\" from "
"before"
msgstr "使用者 \"%s\" 已經註冊，但你仍以 \"%s\" 登入中"

#: ckan/views/user.py:557
msgid "Login failed. Bad username or password."
msgstr "登入失敗，使用者名稱或密碼錯誤。"

#: ckan/views/user.py:608
msgid "Unauthorized to delete user with id \"{user_id}\"."
msgstr "沒有刪除使用者 id \"{user_id}\" 的權限。"

#: ckan/views/user.py:644
msgid "Unauthorized to request reset password."
msgstr "無權要求重設密碼."

#: ckan/views/user.py:650
msgid "Email is required"
msgstr "電子郵件是必須的"

#: ckan/views/user.py:710
msgid ""
"Error sending the email. Try again later or contact an administrator for "
"help"
msgstr "發送電子郵件時出現錯誤。請稍後再試或向管理員聯繫並尋求幫助"

#: ckan/views/user.py:719
msgid ""
"A reset link has been emailed to you (unless the account specified does not "
"exist)"
msgstr "重設連結已通過電子郵件發送給您（除非指定的帳號不存在）"

#: ckan/views/user.py:742
msgid "Unauthorized to reset password."
msgstr "無權重設密碼."

#: ckan/views/user.py:751
msgid "Invalid reset key. Please try again."
msgstr "無效的重設金鑰，請再試一次。"

#: ckan/views/user.py:762
msgid "Your password must be 8 characters or longer."
msgstr "密碼長度至少要8個字元"

#: ckan/views/user.py:766
msgid "The passwords you entered do not match."
msgstr "你輸入的密碼不正確"

#: ckan/views/user.py:769
msgid "You must provide a password"
msgstr "你必須提供一組密碼"

#: ckan/views/user.py:798
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密碼已經重設。"

#: ckan/views/user.py:907
msgid "Not authorized to promote user to sysadmin"
msgstr "沒有權限提升使用者為系統管理員"

#: ckan/views/user.py:914
msgid "Promoted {} to sysadmin"
msgstr "已提升 {} 為系統管理員"

#: ckan/views/user.py:919
msgid "Revoked sysadmin permission from {}"
msgstr ""

#: ckan/views/util.py:25
msgid "Redirecting to external site is not allowed."
msgstr "禁止重新導向至外部網站。"

#: ckanext/activity/email_notifications.py:132
msgid "{n} new activity from {site_title}"
msgid_plural "{n} new activities from {site_title}"
msgstr[0] "{site_title} 有 {n} 個新的活動"

#: ckanext/activity/views.py:133 ckanext/activity/views.py:244
#: ckanext/activity/views.py:268 ckanext/activity/views.py:391
#: ckanext/activity/views.py:469 ckanext/activity/views.py:618
#: ckanext/activity/views.py:714
msgid "Activity not found"
msgstr "動態不存在"

#: ckanext/activity/views.py:246 ckanext/activity/views.py:393
#: ckanext/activity/views.py:471 ckanext/activity/views.py:620
#: ckanext/activity/views.py:716
msgid "Unauthorized to view activity data"
msgstr ""

#: ckanext/activity/views.py:258
msgid "The detail of this dataset activity is not available"
msgstr ""

#: ckanext/activity/views.py:334
#, python-format
msgid "Unauthorized to read dataset %s"
msgstr "沒有讀取資料集%s的權限"

#: ckanext/activity/views.py:336
msgid "Invalid parameters"
msgstr ""

#: ckanext/activity/views.py:920
msgid "Follow item not found"
msgstr "跟隨的物件不存在"

#: ckanext/activity/views.py:926
msgid "{0} not found"
msgstr "{0}不存在"

#: ckanext/activity/views.py:940
msgid "Everything"
msgstr "所有事物"

#: ckanext/activity/logic/auth.py:57
msgid "You must be logged in to access your dashboard."
msgstr "你必須登入才能使用控制台"

#: ckanext/activity/logic/validators.py:28
msgid "Activity type"
msgstr "動態類型"

#: ckanext/activity/templates/header.html:6
#, python-format
msgid "Dashboard (%(num)d new item)"
msgid_plural "Dashboard (%(num)d new items)"
msgstr[0] "控制台(%(num)d 個新物件)"

#: ckanext/activity/templates/group/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/group/read_base.html:5
#: ckanext/activity/templates/organization/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/organization/read_base.html:5
#: ckanext/activity/templates/package/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/package/read_base.html:5
#: ckanext/activity/templates/user/activity_stream.html:3
#: ckanext/activity/templates/user/activity_stream.html:8
#: ckanext/activity/templates/user/read_base.html:5
msgid "Activity Stream"
msgstr "動態牆"

#: ckanext/activity/templates/group/changes.html:9
#: ckanext/activity/templates/group/changes.html:17
#: ckanext/activity/templates/organization/changes.html:9
#: ckanext/activity/templates/organization/changes.html:17
#: ckanext/activity/templates/package/changes.html:9
#: ckanext/activity/templates/package/changes.html:17
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_group.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_organization.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:22
msgid "Changes"
msgstr "變更"

#: ckanext/activity/templates/group/snippets/item_group.html:1
#: ckanext/activity/templates/organization/snippets/item_organization.html:1
#: ckanext/activity/templates/package/snippets/change_item.html:1
#, python-format
msgid "On %(timestamp)s, %(username)s:"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/package/activity_stream.html:15
msgid "No activity found for this type"
msgstr "找不到此類型的動態"

#: ckanext/activity/templates/package/activity_stream.html:17
msgid "No activity found"
msgstr "找不到動態"

#: ckanext/activity/templates/package/history.html:6
#: ckanext/activity/templates/package/resource_history.html:10
#, python-format
msgid ""
"You're currently viewing an old version of this dataset. Data files may not "
"match the old version of the metadata. <a href=\"%(url)s\">View the current "
"version</a>."
msgstr "您正在瀏覽資料集的過去版本。上傳的檔案可能與舊版的後設資料不相符。<a href=\"%(url)s\">瀏覽目前版本</a>。"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activity_type_selector.html:16
msgid "All activity types"
msgstr "所有動態類型"

#: ckanext/activity/templates/snippets/pagination.html:5
msgid "Newer activities"
msgstr "較新的動態"

#: ckanext/activity/templates/snippets/pagination.html:6
msgid "Older activities"
msgstr "較早的動態"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/added_tag.html:6
msgid "{actor} added the tag {tag} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}在{dataset}資料集中新增了{tag}標籤"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_group.html:6
msgid "{actor} updated the group {group}"
msgstr "{actor}更新了{group}群組"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_organization.html:6
msgid "{actor} updated the organization {organization}"
msgstr "{actor}更新了{organization}組織"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:7
msgid "{actor} updated the {dataset_type} {dataset}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_package.html:18
#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_package.html:18
msgid "View this version"
msgstr "查看此版本"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_resource.html:6
msgid "{actor} updated the resource {resource} in the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 更新了 {dataset} 資料集中的 {resource} 資源"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/changed_user.html:6
msgid "{actor} updated their profile"
msgstr "{actor} 更新了基本資料"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_group.html:6
msgid "{actor} deleted the group {group}"
msgstr "{actor}刪除了{group}群組"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_organization.html:6
msgid "{actor} deleted the organization {organization}"
msgstr "{actor}刪除了{organization}組織"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_package.html:8
msgid "{actor} deleted the {dataset_type} {dataset}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/deleted_resource.html:6
msgid "{actor} deleted the resource {resource} from the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 刪除了 {dataset} 資料集中的 {resource} 資源"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/fallback.html:16
msgid "{actor} {activity_type}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/follow_dataset.html:6
msgid "{actor} started following {dataset}"
msgstr "{actor}開始關注{dataset}資料集"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/follow_group.html:6
msgid "{actor} started following {group}"
msgstr "{actor}開始關注{group}群組"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/follow_user.html:6
msgid "{actor} started following {user}"
msgstr "{actor}開始關注{user}使用者"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_group.html:6
msgid "{actor} created the group {group}"
msgstr "{actor}建立了{group}群組"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_organization.html:6
msgid "{actor} created the organization {organization}"
msgstr "{actor}建立了{organization}組織"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_package.html:7
msgid "{actor} created the {dataset_type} {dataset}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_resource.html:6
msgid "{actor} added the resource {resource} to the dataset {dataset}"
msgstr "{actor} 在 {dataset} 資料集中新增了 {resource} 資源"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/new_user.html:6
msgid "{actor} signed up"
msgstr "{actor} 已登錄"

#: ckanext/activity/templates/snippets/activities/removed_tag.html:6
msgid "{actor} removed the tag {tag} from the dataset {dataset}"
msgstr "{actor}移除了{dataset}資料集中的{tag}標籤"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:5
msgid "Set author of {pkg_link} to {new_author} (previously {old_author})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:13
msgid "Set author of {pkg_link} to {new_author}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:20
msgid "Removed author from {pkg_link}"
msgstr "移除 {pkg_link} 的作者"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:43
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:81
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:43
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/no_change.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:35
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:108
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:50
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:55
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:42
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:42
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/no_change.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:42
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/no_change.html:3
msgid "No fields were updated. See the metadata diff for more details."
msgstr "未更新任何欄位。請參閱後設資料差異以獲得更多詳細資訊。"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:6
msgid "Set author email of "
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:29
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:12
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:31
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:46
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:62
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:29
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/name.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:20
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:37
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:35
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:35
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:35
msgid "to"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:16
msgid "( previously "
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:20
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:21
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:52
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:63
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:20
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:46
msgid ")"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:24
msgid "Set author email of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/author_email.html:36
msgid "Removed author email from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/delete_resource.html:3
msgid "Deleted resource {resource_link} from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extension_fields.html:3
msgid "Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{value}</q> in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:5
msgid "Added field <q>{key}</q> with value <q>{value}</q> to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:13
msgid "Added field <q>{key}</q> to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:20
msgid "Added the following fields to {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:27
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:35
msgid "{key} with value {value}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:32
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:40
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:67
msgid "{key}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:42
msgid ""
"Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{new_val}</q> (previously "
"<q>{old_val}</q>) in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:51
msgid "Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{new_val}</q> in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:59
msgid "Removed field <q>{key}</q> from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:66
msgid "Removed the following fields from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/extra_fields.html:72
msgid "<q>{key}</q>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:7
msgid "Changed the license of "
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:17
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:48
msgid "( previously"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:26
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:41
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:57
msgid "Changed the license of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:36
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/license.html:63
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:16
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:42
msgid "(previously"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:5
msgid ""
"Set maintainer of {pkg_link} to {new_maintainer} (previously "
"{old_maintainer})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:13
msgid "Set maintainer of {pkg_link} to {new_maintainer}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer.html:20
msgid "Removed maintainer from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:24
msgid "Set maintainer email of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/maintainer_email.html:36
msgid "Removed maintainer email from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/name.html:6
msgid "Moved"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/name.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:11
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:11
msgid "from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/new_file.html:3
msgid "Uploaded a new file to resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/new_resource.html:15
msgid "Added resource {resource_link} to {pkg_link}"
msgstr "新增資源 {resource_link} 至 {pkg_link}"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:5
msgid ""
"Updated description of {pkg_link} from <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{old_notes}</blockquote> to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_notes}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:13
msgid ""
"Updated description of {pkg_link} to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_notes}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/notes.html:20
msgid "Removed description from {pkg_link}"
msgstr "移除 {pkg_link} 的描述"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:5
msgid ""
"Moved {pkg_link} from organization {old_org_link} to organization "
"{new_org_link}"
msgstr "將 {pkg_link} 從組織 {old_org_link} 移至組織 {new_org_link}"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:13
msgid "Removed {pkg_link} from organization {old_org_link}"
msgstr "從組織 {old_org_link} 中移除 {pkg_link}"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/org.html:20
msgid "Added {pkg_link} to organization {new_org_link}"
msgstr "新增 {pkg_link} 至組織 {new_org_link}"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/private.html:3
msgid "Set visibility of {pkg_link} to {visibility}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:5
msgid ""
"Updated description of resource {resource_link} in {pkg_link} to <br "
"class=\"line-height2\"><blockquote>{new_desc}</blockquote>"
msgstr ""
"更新屬於資料集 {pkg_link} 的資源 {resource_link} 的說明為 <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_desc}</blockquote>"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:15
msgid "Removed description from resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_desc.html:24
msgid ""
"Updated description of resource {resource_link} in {pkg_link} from <br "
"class=\"line-height2\"><blockquote>{old_desc}</blockquote> to <br "
"class=\"line-height2\"><blockquote>{new_desc}</blockquote>"
msgstr ""
"更新屬於資料集 {pkg_link} 的資源 {resource_link} 的說明，由<br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{old_desc}</blockquote> 改為 <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_desc}</blockquote>"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:5
msgid ""
"Added field <q>{key}</q> with value <q>{value}</q> to resource "
"{resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:16
msgid "Added field <q>{key}</q> to resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:26
msgid "Added the following fields to resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:49
msgid "Removed field <q>{key}</q> from resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:59
msgid ""
"Removed the following fields from resource {resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:75
msgid ""
"Changed value of field <q>{key}</q> of resource {resource_link} to "
"<q>{new_val}</q> (previously <q>{old_val}</q>) in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:87
msgid ""
"Changed value of field <q>{key}</q> to <q>{new_val}</q> in resource "
"{resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_extras.html:98
msgid ""
"Removed the value of field <q>{key}</q> in resource {resource_link} in "
"{pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:15
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:32
msgid "Set format of resource"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_format.html:25
msgid "in"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/resource_name.html:3
msgid ""
"Renamed resource {old_resource_link} to {new_resource_link} in {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:5
msgid "Removed tag {tag_link} from {pkg_link}"
msgstr "移除 {pkg_link} 的標籤 {tag_link}"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:16
msgid "Removed the following tags from {pkg_link}"
msgstr "從 {pkg_link} 中移除下列標籤"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:23
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:46
msgid "{tag_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:32
msgid "Added tag {tag_link} to {pkg_link}"
msgstr "新增標籤 {tag_link} 至 {pkg_link}"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/tags.html:39
msgid "Added the following tags to {pkg_link}"
msgstr "新增下列標籤至 {pkg_link}"

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/title.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/title.html:3
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/title.html:3
msgid "Changed title to {title_link} (previously {old_title})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:30
msgid "Changed the source URL of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/url.html:23
msgid "Removed the source URL from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:5
msgid ""
"Changed the version of {pkg_link} to {new_version} (previously "
"{old_version})"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:13
msgid "Removed the version from {pkg_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/changes/version.html:19
msgid "Changed the version of {pkg_link} to {new_version}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:5
msgid ""
"Updated description of {group_link} from <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{old_description}</blockquote> to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:13
msgid ""
"Updated description of {group_link} to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/description.html:20
msgid "Removed description from {group_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:30
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:6
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:30
msgid "Changed the image URL of"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/group_changes/image_url.html:23
#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/image_url.html:23
msgid "Removed the image URL from"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:5
msgid ""
"Updated description of {org_link} from <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{old_description}</blockquote> to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:13
msgid ""
"Updated description of {org_link} to <br class=\"line-"
"height2\"><blockquote>{new_description}</blockquote>"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/snippets/organization_changes/description.html:20
msgid "Removed description from {org_link}"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:8
#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:18
msgid "News feed"
msgstr "新聞消息來源"

#: ckanext/activity/templates/user/dashboard.html:20
msgid "Activity from items that I'm following"
msgstr "來自我所追蹤項目的最新動態"

#: ckanext/activity/templates/user/edit_user_form.html:5
msgid "Subscribe to notification emails"
msgstr "訂閱通知郵件"

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:16
#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:17
msgid "Activity from:"
msgstr "活動從："

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:25
msgid "Search list..."
msgstr "搜尋清單..."

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:26
msgid "Search followee"
msgstr ""

#: ckanext/activity/templates/user/snippets/followee_dropdown.html:49
msgid "You are not following anything"
msgstr "您沒有訂閱任何內容"

#: ckanext/audioview/plugin.py:28 ckanext/audioview/plugin.py:33
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: ckanext/audioview/theme/templates/audio_form.html:3
msgid "Audio url"
msgstr "音訊網址"

#: ckanext/audioview/theme/templates/audio_form.html:3
msgid "eg. http://example.com/audio.mp3  (if blank uses resource url)"
msgstr "例如：http://example.com/audio.mp3（若保持空白則使用資源的網址）"

#: ckanext/audioview/theme/templates/audio_view.html:5
#, python-format
msgid ""
"Your browser doesn't support <code>HTML5 audio</code>. Here is a <a "
"href=\"%(res_url)s\" alt=\"audio url\">link to the audio</a> instead."
msgstr ""

#: ckanext/datapusher/helpers.py:23
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: ckanext/datapusher/helpers.py:24
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: ckanext/datapusher/helpers.py:25
msgid "Submitting"
msgstr "上傳中"

#: ckanext/datapusher/helpers.py:31
msgid "Not Uploaded Yet"
msgstr "尚未上傳"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:12
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:13
msgid "Upload to DataStore"
msgstr "上傳至 DataStore"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:19
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:20
msgid "Upload error:"
msgstr "上傳錯誤:"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:25
#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:27
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:26
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:28
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:36
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:37
msgid "Error traceback:"
msgstr "錯誤追蹤："

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:48
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:49
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:52
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:53
msgid "Last updated"
msgstr "最後更新"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:62
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:63
msgid "Upload Log"
msgstr "上傳紀錄"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:76
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:80
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/datapusher/resource_data.html:83
#: ckanext/datapusher/templates/datapusher/resource_data.html:90
msgid "End of log"
msgstr "紀錄尾端"

#: ckanext/datapusher/templates-bs3/package/resource_edit_base.html:15
#: ckanext/datapusher/templates/package/resource_edit_base.html:15
msgid "DataStore"
msgstr "DataStore"

#: ckanext/datastore/blueprint.py:67 ckanext/datastore/blueprint.py:133
msgid "DataStore resource not found"
msgstr "資料儲存之資源不存在"

#: ckanext/datastore/blueprint.py:113
msgid "Unsupported format"
msgstr ""

#: ckanext/datastore/blueprint.py:194
msgid ""
"Data Dictionary saved. Any type overrides will take effect when the resource"
" is next uploaded to DataStore"
msgstr "已儲存資料字典，下次將資源上載到DataStore時，任何類型覆蓋都將生效"

#: ckanext/datastore/backend/postgres.py:1159
msgid "The data was invalid: {}"
msgstr "資料無效：{}"

#: ckanext/datastore/logic/action.py:282 ckanext/datastore/logic/action.py:410
#: ckanext/datastore/logic/action.py:551
msgid "Resource \"{0}\" was not found."
msgstr "資源 \"{0}\" 不存在。"

#: ckanext/datastore/logic/action.py:337
msgid "Resource/Alias \"{0}\" was not found."
msgstr ""

#: ckanext/datastore/logic/auth.py:21
msgid "User {0} not authorized to update resource {1}"
msgstr "使用者{0}沒有權限更新資源{1}"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:21
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:21
msgid "CKAN Data API"
msgstr "CKAN資料API"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:25
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:25
msgid "Access resource data via a web API with powerful query support"
msgstr "透過一擁有強大查詢功能支援的網路API來存取資源之資料"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:26
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:26
msgid ""
"Further information in the <a "
"href=\"http://docs.ckan.org/en/latest/maintaining/datastore.html\" "
"target=\"_blank\">main CKAN Data API and DataStore documentation</a>.</p>"
msgstr " 進一步的資訊位於  CKAN Data API 及 DataStore 文件</a>.</p> "

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:35
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:34
msgid "Endpoints"
msgstr "終端點"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:39
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:38
msgid ""
"The Data API can be accessed via the following actions of the CKAN action "
"API."
msgstr "可使用下列之CKAN action API所提供的功能來存取資料API。"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:44
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:43
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:48
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:47
msgid "Update / Insert"
msgstr "更新 / 插入"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:52
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:51
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:56
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:56
msgid "Query (via SQL)"
msgstr "查詢 (透過SQL)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:68
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:68
msgid "Querying"
msgstr "查詢"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:72
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:72
msgid "Query example (first 5 results)"
msgstr "查詢之範例 (前5個結果)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:77
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:77
msgid "Query example (results containing 'jones')"
msgstr "查詢之範例 (包含字串 'jones' 的結果)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:82
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:82
msgid "Query example (via SQL statement)"
msgstr "查詢之範例 (透過SQL指令敘述)"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:93
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:93
msgid "Example: Javascript"
msgstr "範例：Javascript"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:97
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:97
msgid "A simple ajax (JSONP) request to the data API using jQuery."
msgstr "使用jQuery對資料API發出一個簡單的ajax(JSONP)請求。"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/ajax_snippets/api_info.html:118
#: ckanext/datastore/templates/ajax_snippets/api_info.html:118
msgid "Example: Python"
msgstr "範例：Python"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:3
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:3
msgid "Field {num}."
msgstr "欄位 {num}."

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:12
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:12
msgid "Type Override"
msgstr "覆蓋類型"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/snippets/dictionary_form.html:20
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:21
#: ckanext/datastore/templates/datastore/snippets/dictionary_form.html:20
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:21
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:35
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_edit_base.html:6
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:14
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:42
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/resource_item.html:6
#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/resources.html:6
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_edit_base.html:6
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:14
msgid "Data Dictionary"
msgstr "資料字典"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:19
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:19
#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:34
msgid "Column"
msgstr "欄位"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/resource_read.html:20
#: ckanext/datastore/templates/package/resource_read.html:20
msgid "Type"
msgstr "型式"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/package/snippets/data_api_button.html:9
#: ckanext/datastore/templates/package/snippets/data_api_button.html:9
msgid "Data API"
msgstr "資料API"

#: ckanext/datastore/templates-bs3/datastore/api_examples/python.html:9
#, python-format
msgid "(using the <a href=\"%(url)s\">ckanapi</a> client library)"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/plugin.py:89 ckanext/reclineview/plugin.py:177
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:419
#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:812
msgid "Print"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:606
msgid "seconds"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:607
msgid "Double-click to reset filters"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:693
msgid "Table/List toggle"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:713
msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:727
msgid "Toggle column visibility"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:733
msgid "Restore visibility"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:736
msgid "Show all"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:740
msgid "Show none"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:750
msgid "Filtered"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:765
msgid "Filtered download"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:828
#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:833
msgid "Share current view"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:833
msgid "Copied deeplink to clipboard"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:881
msgid "Sort"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/public/datatablesview.js:882
msgid ""
"Press SHIFT key while clicking on\n"
"sort control for multi-column sort"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:6
msgid "List view/Responsive display"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:13
msgid "Ellipsis length"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:17
msgid ""
"Length at which data will be truncated with an ellipsis for display. Set to "
"zero for no truncation, and for data to be wrapped at column name width "
"instead."
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:22
msgid "Date format"
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:25
msgid ""
"Moment.js date format to use for displaying dates (see <a "
"href=\"https://devhints.io/moment#formatting-1\" target=\"_blank\">Moment.js"
" cheatsheet</a>). If <b>NONE</b>, the raw timestamp value will be shown."
msgstr ""

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_form.html:29
msgid "Show Columns"
msgstr "顯示欄位"

#: ckanext/datatablesview/templates/datatables/datatables_view.html:56
msgid "Refit"
msgstr ""

#: ckanext/example_humanizer/plugin.py:28
msgid "Create new {object_type}"
msgstr ""

#: ckanext/example_iconfigurer/templates/admin/config.html:11
msgid "Datasets per page"
msgstr "每頁顯示資料集數量"

#: ckanext/example_iconfigurer/templates/admin/config.html:13
msgid "Test conf"
msgstr "測試設定"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:16
msgid "Custom Field Ascending"
msgstr "客製化欄位（遞增排序）"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/search.html:17
msgid "Custom Field Descending"
msgstr "客製化欄位（遞減排序）"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/additional_info.html:6
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/resource_form.html:6
msgid "Custom Text"
msgstr "客製化文本"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:4
msgid "custom text"
msgstr "客製化文本"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:11
msgid "Country Code"
msgstr "國家/地區代碼"

#: ckanext/example_idatasetform/templates/package/snippets/resource_form.html:6
msgid "custom resource text"
msgstr "客製化的資源描述"

#: ckanext/example_itranslation/templates/home/index.html:4
msgid "This is an untranslated string"
msgstr "此為未被翻譯的字串"

#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:20
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:19
msgid "This group has no description"
msgstr "此群組沒有說明"

#: ckanext/example_theme_docs/v12_extra_public_dir/templates/home/snippets/promoted.html:4
msgid "CKAN's data previewing tool has many powerful features"
msgstr "CKAN 的資料預覽工具提供許多強大功能"

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:6
msgid "Second"
msgstr ""

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:7
msgid "Minute"
msgstr ""

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:8
msgid "Hour"
msgstr ""

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:9
msgid "Day"
msgstr ""

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:15
msgid "Expires in"
msgstr ""

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/api_tokens.html:16
msgid "Units"
msgstr ""

#: ckanext/expire_api_token/templates/user/snippets/api_token_list.html:5
msgid "Expires at"
msgstr ""

#: ckanext/imageview/theme/templates/image_form.html:3
msgid "Image url"
msgstr "圖片網址"

#: ckanext/imageview/theme/templates/image_form.html:3
msgid "eg. http://example.com/image.jpg (if blank uses resource url)"
msgstr "例如：http://example.com/image.jpg（若保持空白則使用資源的網址）"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:140 ckanext/reclineview/plugin.py:144
msgid "Data Explorer"
msgstr "資料瀏覽器"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:173
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:197
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:219 ckanext/reclineview/plugin.py:224
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:204
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

#: ckanext/reclineview/plugin.py:281 ckanext/reclineview/plugin.py:285
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:211
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:14
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:29
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:1
msgid "error loading view"
msgstr "讀取資料檢視發生錯誤"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:79
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:5
msgid "Could not load view"
msgstr "無法載入檢視器"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:81
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:5
msgid "DataStore returned an error"
msgstr "DataStore 錯誤"

#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.js:83
#: ckanext/reclineview/theme/public/recline_view.min.js:5
msgid "DataProxy returned an error"
msgstr "DataProxy 錯誤"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:3
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:3
msgid "Row offset"
msgstr "資料列偏移量"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:3
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:3
msgid "eg: 0"
msgstr "例如：0"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:4
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:4
msgid "Number of rows"
msgstr "顯示資料列數量"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:4
#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:4
msgid "eg: 100"
msgstr "例如：100"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:6
msgid "Graph type"
msgstr "圖表類型"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:7
msgid "Group (Axis 1)"
msgstr "群組（軸 1）"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_graph_form.html:8
msgid "Series (Axis 2)"
msgstr "數列（軸 2）"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:6
msgid "Field type"
msgstr "欄位類型"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:7
msgid "Latitude field"
msgstr "緯度欄位"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:8
msgid "Longitude field"
msgstr "經度欄位"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:9
msgid "GeoJSON field"
msgstr "GeoJSON 欄位"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:10
msgid "Auto zoom to features"
msgstr "自動縮放至圖徵 (features)"

#: ckanext/reclineview/theme/templates/recline_map_form.html:11
msgid "Cluster markers"
msgstr "將附近的圖徵 (features) 標記為叢集"

#: ckanext/resourceproxy/blueprint.py:40
msgid "Invalid URL."
msgstr "無效的網址"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:10
msgid "Total number of Datasets"
msgstr "資料集總數"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:17
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:40
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:18
msgid "Total datasets"
msgstr "所有資料集"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:33
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:165
msgid "Dataset Revisions per Week"
msgstr "資料集平均每週更新的次數"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:41
msgid "All dataset revisions"
msgstr "所有資料集的版本"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:42
msgid "New datasets"
msgstr "新資料集"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:58
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:166
msgid "Most Edited Datasets"
msgstr "最多編輯次數的資料集"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:64
msgid "Number of edits"
msgstr "編輯次數"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:81
msgid "No edited datasets"
msgstr "沒有編輯過的資料集"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:86
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:167
msgid "Largest Groups"
msgstr "擁有最多資料集的群組"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:92
msgid "Number of datasets"
msgstr "資料集數目"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:109
msgid "No groups"
msgstr "沒有群組"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:114
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:168
msgid "Top Tags"
msgstr "最熱門的標籤"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:118
msgid "Tag Name"
msgstr "標籤名稱"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:119
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:143
msgid "Number of Datasets"
msgstr "資料集數量"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:138
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:169
msgid "Users Creating Most Datasets"
msgstr "建立最多資料集的使用者"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:161
msgid "Statistics Menu"
msgstr "統計目錄"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:164
msgid "Total Number of Datasets"
msgstr "資料集總數"

#: ckanext/textview/plugin.py:64 ckanext/textview/plugin.py:66
msgid "Text"
msgstr "文字檔案"

#: ckanext/textview/theme/public/text_view.js:70
msgid "An error occured during AJAX request. Could not load view."
msgstr ""

#: ckanext/videoview/plugin.py:29 ckanext/videoview/plugin.py:35
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:3
msgid "Video url"
msgstr "影片網址"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:3
msgid "eg. http://example.com/video.mpeg  (if blank uses resource url)"
msgstr "例如：http://example.com/video.mpeg（若保持空白則使用資源的網址）"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:4
msgid "Poster url"
msgstr "預覽圖網址"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_form.html:4
msgid "eg. http://example.com/poster.jpg"
msgstr "例如：http://example.com/poster.jpg"

#: ckanext/videoview/theme/templates/video_view.html:7
#, python-format
msgid ""
"Sorry, your browser doesn't support embedded videos, but don't worry, you "
"can <a href=\"%(res_url)s\" alt=\"video url\">download it</a> and watch it "
"with your favorite video player!"
msgstr ""

#: ckanext/webpageview/plugin.py:27 ckanext/webpageview/plugin.py:32
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: ckanext/webpageview/theme/templates/webpage_form.html:3
msgid "Web Page url"
msgstr "網頁網址"

#: ckanext/webpageview/theme/templates/webpage_form.html:3
msgid "eg. http://example.com  (if blank uses resource url)"
msgstr "例如： http://example.com（若保持空白則使用資源的網址）"
